琴日有份塞T2離境 有幾句野想講

首先琴日係少前日好多人
人數係我哋最大嘅武器
前日之所以可以令機管局停飛係因為夠人
基本上機場入黎條路都塞
所以唔洗塞T2都達到目標

係人數有限嘅情況 我哋決定塞離境
我知會影響好多旅客 好多香港人
但係我哋黎機場做咩？
前日1800後飛機停飛
你話我階段勝利論都係咁講 的確係成功咗
琴日無呢個人力去用呢個方法
我地唯有用另類方式？

我哋見住前面啲遊客 各有訴求
有啲話度蜜月 有啲話要考試
我都好同情好同情 個心好唔舒服
但係我哋放佢哋入去
就要放埋其他人入去
我哋嘅目標就係要佢停飛
你依加放一批 一陣又放一批
咁我封黎做咩？
佢見到架架飛機都順利起飛 根本就唔需要取消
等你班人係到玩

依加最大問題係AA同airline 想拋個波比我哋呢啲塞嘅人
等遊客直接過黎比壓力 所以佢keep住放check in入黎
重點係佢上唔到機都放人入黎唔cut！
4點已經封咗點解8點仲有check in 放入黎？

問題係我哋理虧 人哋黎到我哋只可以 say sorry
一方面安撫一方面要佢哋搵返AA ,airline 同領事館
遊客不滿可以理解
但連登呢？tg呢？個個屌塞離境係鬼係臥底
大佬有得唔塞我都唔想塞
企係到做肉便器比人屌仲要兩邊不是人好開心咩

我知觀感唔好 但係呢個已經係最低成本最大效益嘅抗爭喇
唔洗上街食彈唔洗被狗拉（唔計夜晚嗰單）
老老實實你要make noise 你要揸佢春袋 就無辦法唔犧牲啲嘢
如果琴日多人到機場入黎都塞車仲邊洗塞departure
淨係check in 都check唔到啦
但我明白無可能要求日日都爆棚
希望大家記得記得不分化不割席唔係淨係口號

8。18

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

今日我係現場，以下文字描述為我個人立場及視角

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

你哋坐你哋接機大堂 我哋塞我哋離境大堂
兄弟爬山

和你飛我有去

停你飛我接受唔到，你地慢慢

下次努力

不過有d建議
要塞就塞曬 唔好塞d放d

大家又返街頭繼續被狗咬？
有呢張牌點解唔運用

所以主張一律唔放

點解唔等夜晚多人？
點解唔向遊客宣傳，一定要取消航班？

我都係支持和你飛, 接收唔到阻你飛. 唔係割蓆, 但真係唔同意, 所以暫時唔會再去機場!

明眼人都知AA專登唔停飛就係拋個波比我哋

而且大家只係屌黎屌去唔叫人係依一個星期入去 咁你要問就係一堆人心灰意冷唔想入去
有時候最可怕唔係旅客小示威者
最可怕係返到去都比人小
人就少咗 入到去花一大筆仲比人話到一無是處
但係大家寧願小自己人都唔叫多d人入去
咁大家會點諗
不如你哋自己思考下

起碼話完之後多謝下佢哋既付出 好嗎？

和你飛變停你飛
道不同不相為謀
以後各有各做

[理性分析] 主動塞機場離境閘口對整體大局之利弊

有見各位手足正為應否塞機場而嘈個天翻地覆，而忘記左成個抗爭大局，大家而家係時候要冷靜落黎，好好思考下究竟主動塞離境閘口係咪對成個運動，尤其係爭取普選有利。

有人話塞離境閘口係低成本之餘，仲可以借癱瘓機場嘅經濟活動向林鄭施壓。冇錯機場係比起喺街頭面對黑警為之要安全，但林鄭有老共背後"止暴制亂"呢個硬order，基本上冇可能會全數答應五大訴求，尤其真普選，理得你有冇塞機場。以目前形勢其實只有一樣野係可以迫使中共同林鄭答應搞真普選，就係美國嘅人權法案甚至係香港獨立關稅區地位。所以要迫使中共港共答應訴求，只能訴諸於世界上唯一可以制衡中共嘅力量，就係美國。塞機場離境閘口係會令林鄭繼續洗腦式咁話示威活動令香港經濟蕭條，而唔係令佢跪低。

塞離境閘口其中一個弊處當然係連累本來我地需要籠絡嘅外國遊客返唔到屋企，但事情絕對唔係咁簡單！！！如果塞離境閘口嘅行動持續，啲機都係飛唔到嘅話，遊客嘅不滿情緒係會升溫，呢個時候黑警黎清場嘅話，遊客+有睇香港新聞嘅外國人係會有機會諒解黑警嘅行動，而下意識將黑警暴行擺埋一邊，咁個勢就會逆轉，我地喺機場向遊客宣傳五大訴求同警暴嘅功夫就會白白付之一炬！原本國際頭條講緊中共港共如何使用黑警暴力鎮壓人民，都會變成機場被示威者堵塞，中共港共眼見你地塞機場嘅幫黑警拆彈，肯定笑到抽筋

主動塞離境對我方形勢弊大於利，各位真係要三思。不過點都好，大家都要不分化，不割席!!!

拎住咁大張經濟牌唔打？前日停飛政府輸幾多錢？
你班人比佢知道你一兩日就收皮佢諗咩呀
佢輸你一兩日輸得起呀
依加禁制令都拎埋
仲未明機場先係重中之重？

推
我支持你
辛苦晒

True

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？

第一日政府你地無塞離境, 都即刻停晒所有機就係想, 推個波比你地
點知無效, 因為太誇張, 都有路都可以比旅客行, 重點係無衝突場面,
所以民意有增無減, 所以示威者嬴.

第二日你地繼續去, 今次你地以為都可以第一日可以再停晒所有機, 點知政府轉計派公安派鬼入去, 之後起入面做SHOW, 再加煽動, 前線又好似瘋狂咩人都唔放, 連外國人都唔比走, 搞到人地迫住叫差佬支援, 差佬到又有好印象, 救人。外國人對差佬又外觀. 所以今次老共嬴

所以今次政府順便有藉口可以申請禁制令
政府「和平集會示威都可以亂黎既, 亂打旅客, 亂打人??!! 」
故此, 民陣表明 818 和平遊行亦將大大增加反對率!

如果真係唔夠人 咪等星期六日約定一日先去塞
一樣有效果啫係咪

咁今日仲去唔去

次次都下次次次都等夠人
要等幾耐呀
等咗兩個月喇

我尋日都係第一批過t2 , 點解會去t2?
係因為t1 離境大堂已經坐滿人 (唔係成個場, 但已經無旅客經t1入閘)

呢個時候現場得知原來所有旅客係經t2離境, 於是現場就叫人過t2 幫手塞, 過到去t2 一大批人衝落樓下海關, 跟住就有職員即刻喺上層封咗左邊個離境, 叫所有人去右邊果個。

咁所有人包括黑衫同旅客都一窩蜂衝晒去右邊最後嘅離境位置, 但去到時黑衫人數唔夠, 而所有旅客都係由呢度離境, 最初只係淨坐喺地下, 跟住開始有人砌車陣, 想阻擋旅客減慢佢地, 繼而就變成人鏈。

想講既係當時跟本就無考慮嘅時間同空間, 所有野都係臨場突發。

去！

今日
讓路給旅客上機

到底兄弟爬山各自努力係咪都係淨係口號黎

你出到外國 因為示威而停飛
你會怪示威者 定當地政府？

唔緊要
效果唔錯
再諗下有冇更好既方法

不完美 可改善 繼續努力 完

完全冇同理心，幾多人旅客係趕住去返工，搵食，各種人生大事，你就要呢啲同香港冇乜關係既人犧牲，去成就香港人既大事？
唔好同我講克警點對我地，我地走投無路，你咁樣，最後都會變到克警咁

唔係一句不割蓆就可以唔聽人意見㗎，你堅持要做可以，但唔好用連登主流意見係塞閘

公平啲，投票，正評和你飛，負評阻上機

你識講，係見安全先去機場，咁有客堅持硬闖你可以點做？咪變咗你要用武力對付旅客囉！如果你話乜都驚好似當年唔好得罪共產黨，係呀，因為嗰度係機場所以我哋要好小心吖嘛。文宣一路嘅方向，機場全部和你飛，咁你升級前係咪都要問吓係咪轉大方向？

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

唔係口號
但當連登自己友都出現咁多反對聲音 係咪要認真考慮吓
下呢？

我等咗廿二年

唔好意思 借你少少位
經過812同813我有啲嘢想講

其實讓事情可能失效同可能做錯事之間應該點揀
大家要思考下

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

巴打辛苦了
吃力不討好都算
左一巴右一巴個心好攰

塊面腫撚哂

辛苦哂

唔好下下都濫用兄弟爬山 拎黎做擋箭牌thx

拋個波比我地，唔代表我地一定要咁樣接

尋日證明左我地weekday真係唔夠人
如果你目標係不斷阻止起飛，
咁即係每個weekday都要好似尋日咁特登阻旅客
觀感問題唔重複
另一個問題係當人愈來愈少，大家就愈危險
尤其係特登塞住通道班手足，隨時比人拉

點解唔可以平日接機，weekend塞爆？
照樣可以揸政府春袋（國際機場weekend運作唔到喎)
又唔會對旅客造成太大影響

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

可以屌，但唔會割

講得啱

星期六日唔駛返工 而街上又無遊行 自然就會多人入架啦
真係有必要咁急住係唔夠人既情況下都走去塞咩？

你明唔明究竟係由機管局cancel 班機
同由你地去決定邊個飛得邊個唔飛得有乜撚野分別？

人數決定一切
琴日人少所以機場自己都無cancel 曬啲機
唔夠人係我地自己唔爭氣
唔代表你走去唔俾人離境係岩

啲人接受到機管局因為示威而cancel 班機
佢地體諒
但人地接受唔到明明上到機都俾人阻住囉
仲要問你地求你地俾你地考慮放唔放人入去？
傻撚左？

無人想行呢步 呢個係我哋途徑黎

搞清楚而家唔係停飛，係唔俾人上機但飛機照飛左

同意晒你講嘅野
同埋尋日南面真係少人到喊

明白 辛苦曬
如果隔日塞/多人至塞會否好d

咁係咪遊行會有下場 你就會遊行都唔去？

同意，捉左疑似鬼就大叫引記者開曬cam係乜玩法？
引咁多人圍住乜都唔做有乜意義？

辛苦晒

圖?

不如成立基金比返錢claim返機票

不分不割，的確係最低成本，團結才成事

係你地自己走去接個波

咁其實星期一都係架喎

唔割還唔割
唔代表唔屌
你追求民主
但係你做嘅野唔撚民主呀

點解連求助領事館都可以諗到？
痴撚左線呀？
你累撚到班唔關事嘅人
領事館要定義我地為暴動都無問題

同意

對，人地set 個局比我地唔通又要踩落去咩？唔夠人咪做住文宣先。我昨晚收工來的時候見到大把人收工趕過來，下下勇武你叫間少少的和理非點過來？

唔係覺得冇影響既示威活動會令政府跪低吧？
如果係咁 當初二百萬人遊行就成功啦
不割

星期一班散水黨口口聲聲話最多聽日再去

最後散水黨無再黎，唔夠人之下焗塞
然後大家屌有再出果班

之後請唔好再搞d旅客了🙏🏻🙏🏻🙏🏻佢地冇必要承擔

剛出左臨時禁制令，你慢慢玩

琴日在場t1 而家見琴啲全形逗號都想屌佢5毛
鬼唔撚知夠人自動跪低咩 加埋5日得一日夠人 含撚啦香港人 一齊擁抱大中華算鳩數啦咩都唔做得

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

其實應該調番轉至岩，個個唔上裝，路人打扮，等警察分唔到你係示威者定平民，唔好做任何非法野，佢完全無理由趕你走

同意 琴日少人過第一日好多
我唔知有幾多連登仔係機場
但如果有人反對我地塞離境位
唔該你出黎現場鬧
否則唔好指責現在決定

你呢種諗法通常都係無出現果啲 然後就推哂啲手足去比人點相再拉

不完美
塞都要醒目咁塞
冇計

唔割就唔割，
我淨係記得勇武守護咗好多香港人，
付出唔只血汗前途精神時間！

佢比得你發現有鬼，就係想人疑心，
就會狂捉鬼，但鬼根本捉唔哂，
所以又有人疑心帶頭捉鬼嘅係鬼，之後大家鬼打鬼
既然核彈都唔割，
咁…今次做得唔好咪下次做好佢，
唔需要指責勇武乜乜乜，大家都係為件事好
唔通和理非活動和平無抗爭，但無聲氣少報導又鬧？
做人唔好輸打贏要，每一樣付出都係反送中cv入面，
無你做多定佢做多，樣樣都做下，多鼓勵少指責！

勇武巴絲，感謝你地嘅付出，
我知道連登有d post會令你地難受，
但好多人都支持你地，辛苦你地！

光復香港 時代革命
堅持到底 決不退讓

不割蓆，不督灰，不提光環
五大訴求，缺一不可，勿忘烈士犧牲

仲記唔記得當年雨革點解會backfire
就係因為堵路 今日情況一樣

運動要成功要靠廣大群眾支持
義士可以繼續運動到今日
靠背後有200萬民意backup
雖然係和理非 但都不可或缺
堵機場 無差別針對旅客
會失盡和理非既支持
我地再無行動既認受性

如果你話和理非港豬 唔使理
咁你地繼續做 但結局真係要諗諗

在座塞既手足好多都係咁既諗法

明知少人點解要夾硬黎呢？ 機場春袋得閒揸佢一日先會令政府驚，一野揸爆仲有咩好傾？

政府拎經濟牌打，少少野就停飛
最好笑係琴日啲人自己嚇走自己
第二日出黎既人少左一大截
然後有啲風向借啲二割席

屌。去機場係公關手段，唔係不合作。全世界睇住，你仲懶串咁阻路咪7囉。

本身你去唔係為左主動停人飛
係示威者人數夠多去make noise
停飛係bonus唔係你做
假手於人 聰明少少好唔好
同埋唔好阻旅客 真係講左十次

你如果有去就知大把人唔係係離境大堂塞門口
你支持個一班其實都係有用 但你唔去就一定無用

人數唔夠就要用呢種方法去阻人上機？
或者為求達到架機開唔到 / 旅客上唔到機要示威者主動阻人
你夠人多迫到機管局取消全部機 佢地搵大使館係屌政府唔處理問題 但點都屌唔到班和平既人
而家佢地搵大使館或者好彩番到去係直接屌班示威者阻住 再要求政府清場 而唔會屌政府
正如攬炒係一個手段而唔係目的 而家一下揸爆人個春袋 乜目的都洗再做

唔認同

唔夠人寧願等第二日

我明你地想人少都繼續整停機場，但主動封路係將自己放入不利之地，又比人指責、又有風險

人多停佢100%, 人少減慢佢30% 都好過用封路阻旅客去達到100%。總知機場一日唔係100%運作緊，其實就會不斷積累航班，今日又清唔晒上一日既機，已經會有效果

唔夠人的話，我地係要諗個機制大家輪流去，而唔係改變我地既手段。否則個行動做一日就game over, 好快回復正常

塞曬佢

無人話我哋啱 都話我哋理虧
但現場衡量完因為T1爆咗啲人爆去t2走無意思先有念頭去塞
有錯再可以改
但不分化不割席唔係講邊個有無錯呀
現場環境唔係咁透明你明唔明
資訊好撚亂諗法好撚多
集體承責唔係割席攞光環呀

又黎資格論 是否係現場 同佢講既野是否有道理
有關係?
唔應該塞就唔應該塞架啦

一句講晒，米再停你飛。

米你老母呀

陳雲: 你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。

唔該你搞清楚你靜坐， 人地旅客可以體諒，矛頭指向政府， 你阻人離境， 人地矛頭指向你

機場係國際地方， 唔係深水埗， 唔係你想點就點

唔係一句唔割席就係比你做咩都得既理由

戰術一開始冇搞清楚, 唔夠人, 去塞就是滋擾旅客, 應該落返接機大堂玩和理飛

人多車多就自然塞爆機場, 好似星期一咁, 你乜都唔駛做淨係企係度都企滿成個機場, 就連D車都多到塞返出東涌, 機場島變相被封鎖, D客同貨都入唔到機場, 就算AA唔停飛, D客同貨都入唔到機場上唔到機, D機會唔夠loading, 咁D客D貨要再安排上機, 一樣會有snowball effect影响後續航班, 經濟一樣受打擊, 只是冇全部停飛咁巴閉啫.

唔應該塞的話
第一日就唔好打曬J咁
話散完水可以再返嚟
不如直接話階段勝利休息一天

唔夠人就係唔夠人
無得迫
咪再做文宣叫人入
只可塞唔可以阻

agree

圖乜撚？唔信咪走囉，發個夢都要比圖你無撚野呀？洗唔撚洗自拍埋大頭比你

令個配套超出負荷，同限制旅客自由係完全唔同嘅兩回事嚟

可唔可以今日去向遊客解釋同道歉 純粹因佢地受影響既原因

問題係真係有可能日日咁樣塞爆咩 再無人死無人比人打爆眼一定唔會咁多人出黎

琴日機場一張圖都無??

全塞係最有效果，但唔係最好嘅方法

同塞鐵撚一樣之嘛，點解我地要叫停塞鐵？因為效果唔好成效又低！唔係一句兄弟爬山大撚曬！

你話唔夠人可以點？我既建議係等到夠人，而唔係夾硬做！

你唔俾旅客上機係向外國宣傳緊我地真係暴徒黎，為左我地既目標就要禁錮埋其他人返佢國家既權利！

做人要變通唔夠人就繼續向外國宣傳香港政府，警察做左咩衰野，而唔係做惡霸

圖你老母臭閪咩 有張圖又證明到啲乜撚呀屌你老母on99

今晚係我地既轉捩點

其實和理非接機唔係真係做文宣咁簡單，係提供藉口掩飾勇武佔離境！保護緊勇武啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明琴晚係人數取勝被動塞先係最legit
但今日晏晝夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但晏晝人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
今日係有人衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄又唔洗上身！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非
Set Deadline 之後再全面升級癱到唔癱
人多就癱佢老母
人少就All In 文宣

當務之急係搞道歉活動，好似稅局咁打慘情牌，贏番個輿論返嚟！
你地覺得民意唔重要，唔代表呢個行動真係冇錯，只係就算有錯 但你都唔介意同埋懶得理。一日我地唔承認做錯，只會變到好似班狗咁，覺得打死甲由用咩手段都得
我同佢地一直最大既分別係有良知有道德底線啊

總結：機場係最後戰線，但今日唔係我地最後期限啊！

一句講晒，我想知支持既人分別有幾多？
和理非被動佔離境（靜坐/流動傳單）
等齊人 寧願慢d都想要好好睇睇

勇武主動佔離境（圍堵/限制出入）
未齊人都可以郁手 最多做下公關安撫下

唔係想做大台，但今晚件事我覺得係運動既轉捩點如果有大多數人支持被動，咁不如我地再次發起一日全民大罷工+大癱瘓 先再黎過 好嗎？
如果主動係大多數，我諗都要等一兩日回下氣先

歡迎拋磚引玉

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

就係要停飛先捉到政府春袋
停飛自然要得罪旅客
唔夠人唯有禁人check in
淨係和理非有咩用
個個口講點都唔割
但係個心個行動早就割晒
有心人專登出黎吹風
香港人就仆到去支持
小小risk都唔願take

同意 唔夠人就無能力打依招

又係你啊 前線勇武?

推

遊行下場係對準政權，但停你飛係對準平民
打仗唔打敵人，突然轉打平民做乜？
仲有，咁做係停唔到貨運的，經濟沒影響

散水黨根本輸打贏要
星期一果陣本來就無共識
到底塞係BONUS定係目標
因為星期一人太多
然後班散水黨傳完Fake News話癱瘓成功可以走啦，最多第二日再黎
結果第二日無人
有人想做野主動阻了
又要比散水黨屌

共產黨招數之一： 令你地群眾鬦群眾，從而令群眾運動失民意失焦點，模糊視線

On9啲人又唔出黎跟手叫人夠人先做 都痴撚線

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

一埋去已經俾人屌，唔幫手就躝！到真係有個肯傾，我講完令個配套超出負荷，同限制旅客自由係完全唔同嘅兩回事嚟，佢唔夠講就屌我分化撚，咁可以點？

On9
咁係你一廂情願想日日都有成果
短視到仆街兼綁架埋其他撐你的人
唔割唔代表你岩晒

你今日唔夠人咪等囉，等到星期六日囉
明知一定係長期戰啦
點解要咁做？因為英雄主義上腦定真係諗清楚過晒後果先做？

你挾持住民意做呢d野時，有冇諗過好多淺黃同中立唔buy你地
如果唔係都唔會咁多人屌鳩你地

係有成本，係有後果架on9
你搞鳩黑警冇人怪你，你搞鳩政府都冇人怪你
做咩要自己搞普通市民同遊客？

你問清楚你自己，你做緊的，係發洩定幫緊件事

利申：唔割但好撚嬲同痛心

答問題啦 你想要張圖證明啲咩呀？

我覺得
依家無論做咩都好
政府都只會企硬 可能背後有大陸撐腰
唯一可以做嘅就係鬥忍耐
做到減少傷亡同收集到民心已經好好
不過隨住不斷有突發事件發生
已經冇咩可能控制到局面
真係太容易失控

好簡單，而家有兩個情況，星期一同二。
大家覺得邊日個效果好d？

好老實
個問題根本只有一個
就係入去既人變少

機場邊有得迫人取消 機場係香港人最後一個和平集會地邊，所以塞爆然後順奇自然令機場運作唔到先正路，春袋爆左就無第二個嫁啦

同意
人少有人少嘅效果
唔應該太心急，夜晚同凌晨delay都好夠，因為會snowball去下一日

push

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

Well said

收皮啦，今日救人嗰啲手足佢哋個個都有機會俾人告襲警、

塞離境同塞鐵有咩分別
人地錢已收機照飛理撚得你

轉嫁個成本比遊客？有咩幫助？

係 非常同意

《香港機場說明書》全部同我入黎！

鬼唔知日日咁多人做咩都封哂咩 問題係你地班香港人根本就唔出黎就想坐享其成做冷氣軍師 之後就屌鳩人無用

8.18

岩岩係機場返黎 大家係咪理解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

問題係機管局自己停飛同你去人肉阻人飛
兩個情況完全唔同
好多打工仔根本冇可能日日請假入機場
塞機場星期六日都做得 打工仔可以全面進場
點解人少要去夾硬塞? 塞既唔好受 比人塞更唔好受 阻旅客亦輸民意

開post無圖講咩春 純文字討論?
唔好講係機場點上網先
你係機場咁得閒推post?

幾時變左機場集會係要令機場停飛？
前日政府比少少甜頭
今日成班即刻中伏

所有嘢都要諗最壞情況
想齊裝備一定無壞

日日星期一咁多人當然最好
不過星期一班散水黨傳完Fake News叫人走
夜晚班遊客咪一樣照屌留守既人

理解前線

星期一係人太多，機管局一定要停主動飛
但星期二唔夠人咪坐arrival囉！
又係你地講，長期抗爭呀！
你塞一日、兩日，你係想聽朝馬上雙普選呀！？

我唔撚知你地想點撚樣
星期一人多，又叫人散水！
星期二唔夠人反而去塞！？

你地究竟想點樣！？

嗱我冇講唔一齊受亦冇話要割，我係想有改善啫

理性討論都要圖證明係現場 真係笑死人 係現場就知琴日全日都上到網呀港豬 出左黎先同我講野啦

係咪爬完山唔駛檢討
我會用番班狗既睇法
係唔完美但接受
但要改善

唔係冷氣軍師 我兩日都有係到

［幫P牌巴打開post] 813 集中討論

睇睇呢個post

原諒我追唔晒連登嘅po
我想問下係邊度講入機場嘅目的係要d飛機停飛🤔

錯撚哂，仲係到覺得自己岩，你係咪塞鐵個班人黎

其實唔係AA同政府賴我地
事實真係我地阻住人飛
夾硬封住人

其實唔需要死守癱瘓機場既目標
人數唔夠
道理係旅客到
味改做文宣囉

你夾硬阻人生路
只會惹得國際輿論反彈
對成場運動有好處咩？

日日都要成功塞到停飛先得？唔夠人咪做宣傳囉，你正係去兩三日？今次都堅持左兩個月

唔係割蓆
但人少嘅時候咪主力做文宣
人多嘅時候咪大家齊齊靜坐
機場自然會收皮

唔好人少仲想癱瘓機場
be water
適時改變做法

唔夠人咪唔好塞囉，放工人多入嚟塞車自然做到相同效果，係都要用個肉酸嘅方法做，記住我地唔係同政府鬥無恥，你估有人受傷我唔嬲嘅，但都要用正確嘅方法

塞地鐵趕時間仲可以搭巴士

塞飛機人哋有要事你教佢用隨意門？

你地冇做錯到！

係，呢個就係佢高招既地方，旅客又無得claim保險。
同星期一用既策略唔同。

利申我都有去機場 不割 但要改進

星期一夜晚留守班手足一樣比遊客屌
而且當日淨係得散水黨，根本無共識話塞係BONUS定目標
第二日又要怪班行動派手足

support，有point。

所以重點係 be water，唔使日日去。

同埋再講多啲呀 係機場真係可以好得閒推post架 一個鐘先有一個人黎鬧同討論左右 下次希望見到手足你係現場屌鳩我要圖 唔係好似而家咁縮左去你老母個閪度

問題係主動阻人飛
係冇可能持久咁做
我寧願每個星期六日做
好過玩兩日然後俾晒藉口popo武力清場

今日係機場做多一樣野，成件事會唔同！

最直線塞嘅有個共識
放3類人
1）有醫生紙嘅
2）有領事館紙嘅
3）機場staff

淺黃都得罪埋，有咩意思。

AA 無停飛，只有我地阻到人，對機場運作完全無影響啊！！！！！！！！！！！！！！

成個焦點變晒，無人知道我地訴求，無人知道我地香港人被人禁住黎砌。

你地班冷氣軍師 割蓆撚如果琴日黎哂都唔港逼琴班手足去哂封

其實星期一好似冇人諗住會停飛。

錯撚哂都唔覺得自己有錯

你班前線同共產黨紅衛兵批鬥有乜撚分別

唔割唔代表唔屌得

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

波台狗係無腦啲
和理飛係你地將機場變戰場後敢唔敢入啊?
自己識講人少 用下腦點變人多啦
勇武駛撚你地去飛機勇武?

順風順水進出同圍政總但開路比人入有咩分別

第一日有無停飛啊？？？？？

唔夠人咪唔好塞 唔係乜都覺得自己啱

你依家係佔領 定係塞爆機場
唔夠人咪等 吹雞 人地放工入去囉
你勉強去焗塞 依家係咪你想要嘅效果丫

我兩日都有去，我得出既結論就係你唔犯法佢無理據去捉你，所以唔會出現救人e個局面

鬼永遠捉唔哂，機場要停止運作亦都唔識得。今日可唔可以認同既就入機場向旅客道歉，只為影響佢地不能順利離港道歉，唔係咩因爲得返塞機場呢條路選之類。唔係面子問題，係實際上影響到完全唔關事既旅客，就算旅客理解都唔等於我地無做錯，絕對有改善空間
就算你係就快餓死，入左面包店搶個包食係值得原諒都好，人地係因為我地既行為蒙受左損失，必須道歉
唔認同唔緊要，呢樣唔需要共識，做左唔會洩底

道歉某程度上係不割席既方法，衝動既，放膽做。
我地係唔中意阻住旅客，無人當琴日封路既係condom,只係有改進空間。

啱阿
做得唔好咪一齊討論如何改善
而唔係一打開連登就見到熱門幾乎7 8成都係屌9前線 做緊冷氣軍師嘅po
前線本身心理承受壓力已經好大
諗住上連登睇下有無咩可以改善嘅po
但係

不嬲各有各做

星期一班散水黨話可以再返去
請問返左去未？
大家十萬人塞爆機場了
明明係機管局決定停飛
但留守既手足咪又係失民意比遊客屌
不過無人知，因為散水黨返左屋企了

其實由頭到尾根本無共識
話塞機場係目標定BONUS
第二日阻人畫面係差，我認同
大家就衝出黎屌

真係要講句好野

你出現得已經非法集結

明知係個潭都踏落去？再屌人地俾個潭你？
其實你地太天真咁諗我塞佢埋停，根本冇諗過唔停點，人上唔到機，貨照飛，人實屌7你地
仲有咁你地係咪要繼續升級阻飛？

你自己代返入人哋立場諗下
機管局或者航空公司取消班機都會對返個乘客負責
會幫手安排之後點走
但依家機就照飛 你就阻住唔比個乘客走
佢上唔到機邊個對佢負責？
唔好攞咩塞港鐵嚟比
你塞極要走都有第二條路揀
遊客會唔會有？
唔係要割蓆
但聽下人意見啦
唔好下下人哋有意見就覺得人哋割你先得
一齊進化啊

接受唔到咁返屋企訓，祈求民主自由會係個天上面跌落黎比你

721 811

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

不割席

但真係有幾樣野要講，尋晚有份塞t2既巴絲聽住。
我大約9點鍾係t2兜左幾個兜，咁岩遇到有個男人幾高大既同塞係t2既人講:點解你地要塞t2,係因為有好多人唔入機場，所以要做埋入機場既人個份。

1)我心諗係咪on9,明明就各有各做，依家咪做多左囉，應該係做自己本份，咩叫要做埋唔黎機場個份。

2)你咁講係咪玩分化班唔入黎機場既人。

3)塞人為咩先？ 你咁做左又為咩先？
去機場，今日少人咪知大家都攰囉。
唯有再夾日子儲氣再入過去囉。
唔係諗住幾次就有成效，林鄭就出黎滿足5大訴求下嘛？

以上我係希望有份塞，係黎緊知自己要做咩。入去前，你有咩目的？

先支持你尋日有去到機場
但個人意見真係唔支持塞「死」

最佳做法係你點塞都好，留一條路比人離境，
再好似夾道歡迎咁叫口號之類，
觀感一定好好多，又somehow 阻到depart
凡事太盡，緣份勢必早盡呀....

係喇你叻哂啦 靜係識要人比圖

同警察話自己電光火石之間無分別
做嘢唔諗後果真係唔洗做
我唔係和理非
但對塞閘非常反感

係呀 明明一副好牌呀 比你玩撚爛晒
講好係和你飛 夜少少收工自然多人架啦
你走去一塞 成個矛頭就指晒落示威者到
然後班勇武又捉鬼又剩 捉都唔係呢個時候捉啦
你捉到又點 可以做咩？

點解要封?

有無影響到機場運作?

勇武都要用腦去諗下點先有成效

討論塞唔塞 ok

但重點從來最重要個問題都係多唔多人去

人多先係重點

手足根本唔需要解釋咁多，我地係做你後台，你做野我幫你解釋係天經地義。果啲乜柒都話三思既解散軍唔需要同佢嘥口水，如果當初咩都問過佢地先做肯定唔會有今時今日兩軍對恃兩個月嘅面。總之你地做判斷，就算有咩事有我地成班香港人幫你頂住，將在外軍令有所不受，無野緊要得過你地嘅安全，而我地所能做最大嘅就係無條件撐你。柒婆咁賤都尚且唔會查差佬，真正支持抗爭對抗極權嘅人點會輕言割蓆。

文宣一路都係講緊機場和平，要升級又冇共識又冇文宣，講唔通

你知道人地依家俾個陷阱你
咁你想又要中多次？

唔好下下話政府玩野
你第一日先知佢有玩咩？

唔夠人時學轉陣啦

塞

咁你仲主動埋去接波？
其實冇必要日日都令佢停，咁樣只會有反效果
唔夠人嗰時咪keep住做吓宣傳
等夠人嗰時先一齊塞爆佢
weekend自然會夠人

答到我問題未????

人少係事實 你需要去面對
唔夠人咪繼續做文宣囉
好多打工仔都係禮拜一請假去
冇可能日日請假入機場

咁心急冇意思, 你要人長期支持你 唔係咁樣, 你想好似星期一咁樣就唔應該做啲令佢哋反感嘅嘢

經過琴日之後我識嘅 大部分人都唔諗住再入機場幫手了, 呢一個係持久戰 做之前諗下 聽日可唔可以繼續 後日可唔可以再做咁樣

搞清楚大家入機場既目的先
你係想塞爆離境 但更多人係想做文宣
目的唔同咪兄弟爬山 唔好問人點解唔幫你
你問我主動去阻人上機係唔可取 係要多人令到佢主動收皮
比你好似琴晚咁所謂逼到cancel 但其實根本上到係AA唔比人入 你唔會做到理想中既效果反而係比人屌

感謝手足 你要擋住d旅客都一定唔好受
辛苦曬手足

既然你理虧又冇撐握到當時形勢就唔應該下呢個決定，咁樣塞住個門口唔比旅客入根本冇意思，宜家只係營造咗示威者蠻橫無理影響香港旅客嘅畫面。

唔割席係一回事，但唔可以用一句唔割席就任得前線做乜都得，一旦前線做嘅野係弊多於利，其他人冇可能唔屌得。

另返轉，你地係前線做所有決定之前，有冇尊重過和理非嘅意見？唔係話和理非講乜你地都要跟，但係唔係做決定前可以考慮下其他人反對嘅理由？ 若果前線根本冇尊重過，只會慢慢磨蝕對你地嘅信任

樓主，所以咪要take個break，做足內外文宣，先再入機場
利申：無份罵你
核爆都唔割

其實琴日朝早國泰已宣布取消2百班機，即係你乜都唔做都已經攪到機場五勞七傷

點解要甘執著一定要一班機都飛唔到？

香港人唔抵可憐

但想問你點解唔塞接機大堂？

真係唔應該塞離境
你地成日覺得人地一開始就會同情示威者 但佢地唔係香港人 一開始唔會有同理心
有d超急case你地都阻... 你咁做 好多旅客返去會唱衰示威者架

啱阿
知唔知前線真係等緊琴日個班散水撚 放工大軍黎支援 咁就唔使塞阿？
做得唔好要改善
而唔係一路放負屌9前線

和理飛係你地將機場變戰場後敢唔敢入啊?
你問啲未來既問題好難答你架喎 你話我地波台狗個問題就好似問咁之後既曼聯贏唔贏到波呀咁

就係日頭停完飛，不過人多到旅客屌唔到示威者
夜晚咪一樣照屌班手足
如果本身就唔想癱瘓機場，咁散水軍就唔好話咩癱瘓機場階段勝利啦
因為一路都有Arrival黎緊
要做文宣咪去繼續做囉

輸打贏要

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

輸得幾多錢？貨機照飛
你要知道開波個主導權唔係你係AA
佢停飛，你塞離境，所有人都只會指責你唔係政府

塞鐵其實都有反對聲音啦
塞人返工都直接損失只係老細損 員工只失時間
唔駛準時返做野 所以當中有d人仲會支持
試下塞放工 睇下俾唔俾人嘈爆
宜家塞上機就等同塞放工
遊客直接損失時間同埋錢 反應仲大

咁又點？
人地係食硬你

你上黎講話俾先生知呀？
人哋拋個波比你，你做乜走去接

同感，
唔夠人應該要諗下點樣令到啲人入嚟，
又或者諗下係咪應該連續日日去接機

我都係做左兩日和你飛 但接受唔到阻你飛 暫時退出

唔需要尊重你，因為你地班人除左當自己係冷氣軍師之外乜柒都無付出過，連承擔失敗既勇氣都無。

而家非法集會
仲有我叫人保護自己關你咩事
你係唔係見到手足俾人拉，都唔會幫手

打開連登見到個個屌緊我

你平民打扮淨係行行企企坐低佢真係夠膽郁手既話佢地咪中計囉

你老尾，和理飛同阻你飛好撚大分別架。成班on9阻住人連機都唔俾人上，叫人怪政府，你都on撚9，你估啲人真喺會怪政府咩，怪都怪你呢班on9先喇。自己睇翻啲片睇下你哋啲行為幾令人反感。讓少少路俾人喇 扑街，你咁樣邊撚個撐你呀

最好笑係一大班p牌出黎話接受唔到下次就唔去 如果係咁香港人真係唔適合民主 你唔要人塞離境 你可以去番入境玩文宣 而唔係直接吹風話唔去 無人想知你地個人想法去唔去

1. 老老實實，承認呢個係無效抗爭。唔夠人就有限地做，唔係鳩做。

2. 機場係陣地戰，只宜文不宜武。

3. 機場角色就好似中立國咁，都係只能文不能武。

4. 堵塞departure hall係阻住一班真正有需要而且同香港無關既人。

5. 講人權自由，卻走去剝奪自由世界既人士的人權和自由，同綁架無異。

衰左就要認，大家一齊反省，唔係好似細路仔咁，因為人地蝦我我就做乜都好合理。

［有片］琴日有人連坐喺一邊都比狗拉

多謝尋日有去嘅手足
我冇去 冇資格批評你地
其實尋日唔係真係好大件事
咪當交學費 下次可以做得更好
唔好太上心 前路漫長

根本有班勇武出到去唔勇武就無實在感 你叫停佢 佢就話各有各做 我都想知可以點

無腦，無策略

咁總有d人仲要揾食嘛
如果真係唔夠人 咪約星期六日囉 係咪？

兒登狗濫用不割席

贊同 p牌正評唔到

點都唔會係阻人上機
完全零作為
真心唔好再阻
不割

認同

你唔上裝備
點樣拯救佢哋

［有片］琴日有人連坐喺一邊都比狗拉

現實係真係有一班返工友，要放工或者週末先去到
要接受冇可能日日好似第一次咁多人
如果可以每星期都塞到幾日已經好大影響

咁你咪幫手包裝成件事 拋番個波比機管局處理不當 而唔係幫手吹風向一味指責行動派

各自努力到出埋禁制令
其實班狗 班卧底都係度各自努力緊架喎
努力緊攪衰件事
希望之後大家清楚返”機場+旅客”依張牌既定位係用黎做咩

812個晚出文宣呼籲813 1點入去癱瘓機場 唔係宣傳入去向旅客宣傳呀

你係有意見嘅唔係當日4 5點先提出 因為好多人1 2點已經入咗去 已經塞緊離境 冇人得閑睇tg 睇連登

冷氣軍師係屋企一句撻埋嚟點解唔等夜晚 你係唔係到呀 你點叫啲一早入嚟打算幫手癱瘓嘅人等到夜晚一齊咩都唔好做坐係到呀？

都已經發生咗 麻煩唔好再屌 下次做好啲

利申一路係現場

如果唔肯承擔失敗，仲洗唔洗係背後幫你地做文宣，睇下點樣補鑊呀？

唔需要尊重？ 你真係咁諗我真係會好撚失望囉

呢個真係要推，唔係割席，但係停你飛真係要停……

其實係無旅客報警
點解d狗會到場係因為要救個公安
唔知唔好亂咁吹

重點：當初係邊個建議塞離境？

重點係本來就無共識點做
第一日塞到就覺得好開心，自己係度打飛機話成功癱瘓機場可以散水
第二日要夾硬塞先得，就叫你自己醒水啦唔夠人咪做住文宣先

既然癱瘓唔係目標，點解星期一又返屋企？唔留底做文宣？一路有機抵港喎，得離境停曬

個人愚見。我哋終極目標始終都係五大訴求。
其中一個關鍵係外國朋友好評。
問心，機場依加咁，的確係bad move。藍媒煲大就一定，但外國人點睇都好關鍵。
連平日好撐既人都有猶豫，就係檢討時間。
唔應該用「黑警藍絲都咁架啦」做藉口，否則我地成功左都係黑警team C （team B 留比黑社會）

點都支持
就算做得唔完美
大家檢討再黎過

大家記唔記得兩個月以黎係點改善、點進化
大家由衝兩衝就閃變到一個撲熄幾個TG
大家係咪唔記得左
雖然次次都其實有改進空間
甚至好似稅局果次大家覺得做錯去認錯道歉
但我地都唔應該互屌係咪
階段性勝利階段性失敗都好
大家要團結振作返！

兄弟爬山 各有各做
唔係話包疪盲撐
係講緊互相尊重
就算大部份人覺得今次機會做得唔好
可唔可以唔好屌到咁
再冷漠地加句唔洗預我
大家檢討改進再出發，好無？

咁做會失國際支持，失好多市民支持，失民心嘅野唔好做啦。

塞離境既勇武自己思考下啦
連連登和理非都忍唔住屌既時候
一般黃絲/中立會點諗?
當全世界都覺得件事係錯既時候
你仲係覺得眾人皆醉你獨醒?
宜家連和理非主場都騎劫埋 真係冇野好講

自然就會做左 唔好再係度指責篤灰啦仆街

我淨係知，爬山大撚晒
做咩都唔畀屌

唔啱你意見就返屋企
說好的各有各做呢？

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

[緊急分析]法！不！責！眾！

第一日癱瘓完離境成班人開心散水
點解唔留底做文宣
明明一路有抵港機，係無曬離港機

我平民打扮你點告我非法集結呀？拉曬全機場d人？

屌塞鐵...屌到人地唔塞
依家係咪雙重標準...唉

［有片］琴日有人連坐喺一邊都比狗拉

Fyi

如果我喺克警，咪繼續鼓吹前線做得啱，繼續阻人上機就有用。實際上喺轉移曬視線，咁樣支持黑警嘅人咪會更多

一句講哂，要人多

第一日人多佢自然收皮
第二日人少，搞到要主動塞，佢收你皮

和理非地方變勇武...
仲有無和理非敢入
第二日已經人少，搞到依家第三日
邊個最著數？

第二日明顯示弱，引勇武出手

好撚慘，啲香港人第二日已經將傷亡忘記得一乾二淨...

根本政府就唔care果一日半日既經濟效益，蝕錢都係航空公司蝕多。宜家exactly就係有位俾政府入我地主動攪亂機場運作，你覺得咁樣係贏咗啲咩？

冷靜

Exact7ly

諗清楚，當時我都係到
我唔同意塞departure ，所以我冇塞到。
基於不割蓆原則，我走左，我雖然對此事可圈可點，但我明白大家都係想努力

不過，我覺得發生左就發生左，我地要諗下一步點做。一場運動總會有時犯錯，所以不要太介懷，但要吸收錯誤，要學習。

總之，不要忘記初心！五大訴求，缺一不可

兄弟爬山係各自爬 唔係阻住兄弟爬
本來和你飛就係向外國人輸出革命
一路以嚟和你飛手足都係想比人良好印象
而家阻你飛係抹殺緊一直建立落嚟嘅形象

其實點解一定要塞離境?大家想D外國旅客返到自己國家幫手宣傳支持示威者定係反對先?佢地既第一身經歷對身邊既人有好大既說服力,呢D都係文宣既一種,咁文宣重唔重要先?

同意，依個係長期抗爭，唔可以拔苗助長
而主動阻旅客嘅手法持續性低

第二日人少
同第一日散水撚

因為塞鐵成功之後無人出黎話贏左
但癱瘓機場之後一班人覺得贏左返屋企散水

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須付全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

原本可以玩多排
依家即出禁制令
時間配合得天衣無縫
係唔係中計自己諗

咁撚多p牌，仲要清一色話接受唔到，躝啦5毛

不完美，可接受，有改善空間

仲有咪撚講乜鳩打經濟牌，根本中共啲銀紙就係可以亂咁印，就算全香港人死晒，政府都唔會有問題。

你平民打扮點告你非法集結，無錯你係可以諗到最壞打算要勇武救人，但玩得聰明d可以令警方奈我唔何

理性討論
點解接受唔到？
我喺前面塞我都反思咗好耐，最後覺得我地做嘅嘢係其實係和理非（當然唔計有人話打記者嗰啲），同塞地鐵一樣，總有持份者反。

同意。有心建議唔該親自落機場同有相同觀點既手足去離境通道，勸塞機場既手足改變方向。一味發佈割蓆言論，有咩用？本來就係話要癱機場，無黎嗰啲做左啲咩？不合作運動呢？會影響唔到人咖？

塞機場我冇意見
但係想問下琴晚主動圍扑狗車既用意係？

辛苦曬你地
入黎睇睇 推上熱門

岩岩係機場返黎 大家係咪班解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

唔claim，AA都有責任，做乜唔疏導同通告

Push

一句講晒啦，已經2個月
除左女義士比狗射爆眼個次之外
有邊一次機場係多人到被癱瘓要停飛？
係一次都無呀！
唔通你地想有更多嘅義士受傷先儲夠人癱瘓機場？
記住我地係革命唔係做宣傳易
有道德光環就唔好叫自己做革命

今日唔塞 ok?

用下腦諗下啦
人邊話人少 一邊做既野會減少人黎

14年出過禁制令啦
由星期一成功癱瘓就已經申請緊
呢招計避無可避

其實去機場係想引起國際間的關注，唔係國際間的反感。好似如果我係泰國機場俾人塞，我都一定會燥啦。

而家，機場係一個點，可以的話係紅磡火車站，港澳碼頭，上水鐵路站都派傳單，向佢哋講述中國社會的問題，會對中共更加困擾。希望大家可以諗諗。

United we stand

咁你唔好等，一個人去塞喇。

冇呀，如果咁諗 繼續阻人上機喇，叫人怪政府喇。

個問題係你做既野係癱瘓唔到機場。你係做緊一d唔好睇，又達唔到目的既野。

咪成日濫用不分化不割席
然後道德綁架所有人落水
你做咗，狗入嚟清場廢老入嚟搞事我點都會支援
齊上齊落
但你諗清楚最有效嘅方法係咩
你make嘅到底係positive noise定negative noise
要諗清楚到底呢個moment係令機場死
拖累香港呢個moment嘅經濟有用啲
定係令所有遊客唔受重大影響之餘
聽到我哋諗法，覺得我哋真係弱者
返去幫手煲大香港人權民主法案，BNO平權同其他制裁有用啲
搞嬲港豬冇所謂，我哋可以少數人凌駕到個輿論
但外國呢? 冇啊
外國我哋要每個外國人一個不能少啊

咁係因為之前已經做左一大堆犯法既野，打人禁固，警察先到場，我講緊既做法係連俾警察出場既理由都無呀

不如試下逢三、六、日入去，學生可以慳啲車錢，唔使驚日日入去會大洗費，人數可能會多返啲

塞鐵同塞機場係兩回事嚟
塞鐵主要係塞到一啲番工嘅香港人
塞機場係塞無辜嘅外國人
同埋機場得一個
鐵走唔到起碼有地面走
無得咁比

咁動員唔到咁多人日日都出嚟都冇計, 大部份和理非仲要返工, 唔夠人就玩和理飛接吓機, 唔好主動犯錯.

你搵周未去自然塞, 人多就唔駛主動塞, 大把人唔駛返工可以一家大細一齊開車入去機場消費睇戲睇飛機嘆冷氣, 由朝塞到晚塞足五六日都得, 好過逢周未出街玩跑online食彈食煙捱打送頭

和你飛原意就係PR show做外國宣傳

完全同意
就係因為唔夠人先迫住被動變主動，有得揀邊個唔想就咁靜坐

如果有人覺得阻到人唔岩 咁你出去做咩？

最低成本係最低你哋自己既成本
你係將成本轉嫁去旅客度

咩唔洗理旅客感受係咩道理？
點解你哋要上街呀？ 咪因為政府唔理你地感受囉
自己唔想要既嘢走去夾硬塞落人地度。無嘢呀嘛？,

不割

唉 唔想嘈
你知人地鬧你咩就得
琴日已經同屋企人解釋到好累

推，全個post最撚中既就係你

咁係咪代表可以乜都做先
你打狗殺狗我絕對支持
但你對遊客無道德有咩用

係你地自己接咗個波

主動出面從來唔係好嘅方法

佢唔係專登唔停飛，係冇需要停飛

決定行動前 試吓放低812嘅成功

唔好心雄

星期一乜都無做
淨係Fake News都嚇到班友散曬啦
警察星期一都無出場，散水軍咪一樣贏要開巷

文宣左到依家都兩個月啦 又登哂報
其實有留意下國際新聞都知香港咩環境啦
我當外國遊客真係好支持啦 最多咪又係周圍上twitter幫手講下支持香港
你覺得真係有實際幫助?
如果外國人9up下林奠就會收手我地使行到呢一步? 你見美國有咩實際援助?
得我地先幫到自己咋

完全同意！
喺現場嘅話真係完全明白
成日話冇人點解唔等
依家就係等咗都唔夠人
一開始又話點都唔割
呢一刻又話接受唔到

同意

一句講哂，要人多

第一日人多佢自然收皮
第二日人少，搞到要主動塞，佢收你皮

和理非地方變勇武...
仲有無和理非敢入
第二日已經人少，搞到依家第三日
邊個最著數？

第二日明顯示弱，引勇武出手

十分詳盡亦好認同，巴打可以開個新 post 講嘛？

明明現場就唔撚係咁透明
班撚樣係屋企睇直播睇幾個台梗係清楚過我地啦
就連巴打黎閘口講野都要講兩三次分開啦

搞得太密同埋唔係假日少一堆人
星期一個日係因為811先動員到

前因後果搞清楚

唔好心雄 唔好心急

第一次搞和你飛概念係點?

明明星期一塞爆大家覺得係勝利
遊客一樣屌曬鬼，夜晚留守班手足一樣比遊客屌
如果係咁既話第一日點解大家又覺得癱瘓離境成功，可以散水呢？
如果係文宣為主，一路都有抵港機比大家文宣

點解第一日就公諗成功又話阻咗好多經濟
第二日又返返去塞鐵個理論
咁明明第一日都係塞機場

不如你收皮啦分化撚
On99都冇旅客叫狗嚟
係佢地要救個公安呀
冇嚟到現場就講少句啦

818

根本好多鬼帶風向啲人又唔諗 成日淨係話第一日政府停第二日示威停

唔好亂扣帽子啦，812同813個手法完全唔同，813做法我覺得影響唔到政府只會影響平民，同塞鐵一撚樣

同埋如果前線想做將軍，請做好安撫軍心既職責

一來機無cancel 你唔比人入變咗遊客vs示威者
二來連續兩日 好多第一日走唔到個啲已經好躁

塞出境真係黑鳩人憎，神憎鬼厭

係呀比人屌又係我地諗方法又係我地 勇又係我地 安撫軍心又係我地 文宣都係我地

第一日塞曬離境，遊客都好不滿，平民都好不滿，夜晚都有人屌留守手足

去機場係宣傳唔係抗爭
好似之前果次咁
係和你飛唔係阻你飛

但係如果我地強行塞住唔俾旅客入
係達唔到 渣住政府春袋 既呢個目的
因為機管局同政府將 旅客上唔到機 個波拋左俾我地
我地換到番黎既野只係政府一兩日既經濟損失
但政府得到既野係將 飛唔到 既責任掉左俾我地
將矛頭shift番俾我地
將本地甚至國際性既埋怨放哂係我地度
任何運動失去支持都好大鑊
所以我認為我地應該思考有咩對策而唔應該硬塞機場

你主動塞閘唔比人入同坐爆機場入唔到
係兩種事嚟

你搞清楚一開始目的係咩先
係同旅客宣傳黑警
定癱瘓機場唔比人走
一早講左和你飛
就算你要唔比人走 最少都同人講聲啦

要文宣機場都做左三日
就係多人到癱瘓先有用

你有理智分析過塞左唔停飛，點人會點？邊個賠償佢，人地同香港有親？你搞到佢都要佢理解香港人...

唔好俾AA坤撚左，塞左就一定要停飛，人地跟本就誤導緊你地...

仲有塞鐵都仲有黃絲理解，塞機我真係唔知當事人邊個會理解

咁就唔該你地繼續做，唔做都做左

咁我返屋企文宣
各自努力啦

前線判斷錯誤要賠上自己既前途甚至性命，你班垃圾判斷錯誤賠上既係前線既性命，你同我講你有承擔？既然係想做冷氣軍師，唔該誠實承認自己係承擔既勇氣。

同你地一齊承擔個失敗可以
但你地理所當然要人地幫你執手尾，做錯又唔屌得，唔肯檢討，你仲好唔好意思？

核彈都唔割嘅前題要互相尊重，如果勇武完全唔會尊重其他人意見，信任係會被磨蝕架

同意，係希望日日做到day1咁，唔係尋日咁，唔會再去機場。

721

唔支持違法抗爭
血債票償 立會過半

我理解你地點咁諗 但如果要好睇啲 又有用

一定要大量人塞 同埋要星期六日既日子

你依加咁塞當然塞到, 但後果就係比林鄭又打民意牌

要大量人塞入黎 首先就要有足夠民心

佢地話你係鬼/諗野唔夠仔細, 係因為驚你地依啲行為趕走咗啲立場冇咁堅定既人, 原本大家可以星期六日召集10萬人入黎

但依加可能佢地反感而唔入, 要知道香港人係好善忘同好易轉立場

塞爆唔一定要日日塞先有用, 你一星期塞兩三日, 都夠曬

係咁既話第一日就唔應該以「成功癱瘓機場」作為勝利條件
機管局停飛應該當BONUS，唔停飛就要繼續讓路比旅客出入
如果大家有共識係咁，我唔反對
只係而家班散水軍輸打贏要，如果係文宣為主，點解又話癱瘓左可以走人呢

認同，同埋你要個遊客返去講hk現在咩事，唔係唔比佢離境，你如果阻佢離境就變相係你刁難d遊客。

同埋你阻人返屋企一日都算，連續兩日好難。。

最後咪好似塞地鐵咁
冇人鐘意 冇人想加入

我唔俾你上車，同架架車都爆人上唔車係同一樣野？

癱咗無人流宣乜春呀

岩啊

講左好耐主要係諗點樣處理呢件事
但而家就個個出黎指責對罵

成班話接受唔到果啲都係P牌

一路有旅客抵港、滯留，仲會屌鳩留守手足，果陣時啲文宣係邊呢？

機場日和理非主場，佢哋有佢地策略，交番個場比佢地自己manage，唔係割蓆，係各有各做，明唔明？

第一日係飛機cancel 左，航空公司要安排機俾旅客走。
第二日係飛機照飛，旅客上唔到機，要自己再買過機票走。

睇到分別未？

停你飛真係接受唔到
而家講緊係身邊成間公司都參與罷工既
都唔想接受
係唔係要呢個時候影響818
自己諗清楚唔該

點解而家提出相反觀點就係分化割

[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

其實arrival d人肯上哂黎係夠哂人阻check in可惜叫極都唔郁，心急咗焗住阻上機，Cs counter仲要好陰濕叫d客自己黎開路，特登唔聽hotline電話

你諗下星期一啲六點 fake news

一轉已經嚇走咗六 七成人

佢地好多唔似我地咁堅定, 其他巴絲驚你地咁搞會嚇走埋佢地

因為同時你地琴日咁既行為, 證明咗 黑警會入機場, 會令個一大部分人驚

當黑警入機場= 機場其實唔係100%安全

起完你底都廢事同你個p牌講咁多
如果你係真前線，而你一直態度係咁強硬唔聽人講
你同林鄭個政權有乜分別？

反對唔一定係五毛架
而加你地用緊示威者身份對旅客施予暴力呀 迫人地冇得飛而達到手段
入機場原意唔係咁架嘛
示威者塞滿機場都有noise啦

係都要取消搏咩呢 真心唔明

打爆個機場唔阻人最有效Tim 但機場並不是復仇對象呀 打爆狗屋先啦

尋晚喺連登嗰班係三毛放風，手足唔好在意。其實機場職員講過有另一條路帶旅客入去，只係佢地唔會主動提供協助，所以尋日旅客上唔到機，唔關示威者事

我地攪眾籌去外國登報喇，都係為咗外國支持，在機場攪住人地進出咪同我地原本理念背向。我地應留合理通道俾人地去check-in。我地要好好利用外國勢力去幫我地對抗落去！善待遊客、宣揚我地理念去獲得人地支持。

班機cancel咗而冇得飛，
同有得飛而你唔俾人上係好大分別。

咁你同禁固有咩分別啫？
同藍絲一樣，
人哋用黑警不人道嚟對付你，
你就用不人道地唔俾人上機。

係輸哂㗎清。

機場主要係做文宣，
好似812停飛係冇咩可能㗎，
除非又一單大嘢，
令幾萬人衝入機場啫。

笑撚死 你唔用腦 唔諗後果既
你直接去衝禁區啦你老母
依家唔係同你割 係屌鳩你做錯
機場 駛你勇武咩
機場 24 小時開
平日日日放工塞佢3 4個鐘 就夠
星期六日 咪大多 塞到佢爆曬囉
琴日你勇武完 佔左幾耐 機有無停曬?
我地贏係就要贏人多

如果你咁諗 和理飛出黎做咩?
你地勇武做曬就得啦

pish

大把人幫你地補緊鑊啦屌
我自己都唔知同幾多個鬼佬解釋件事
咁又點 塞就係塞 你地就塞得過癮
重要屌人唔幫手 好撚嘢
你地咁鐘意一意孤行 唔聽人講
慢慢玩 恕我不能苟同

第一，唔應該同遊客有肢體碰撞
第二，點解arrival hall啲人唔坐哂嚟departure hall？坐爆departure hall先迫使aa停航咪唔洗話只阻到少部分客囉又claim唔到保險囉！
第三，唔應該太投入捉鬼，影完佢相儲齊證據咪算囉，綁佢打佢對成場運動冇增加勝算
第四，點解咁少人去幫遊客？幫佢搵大使館搵酒店又好解釋又好宣傳又好，基本形象工程都要做

贊成塞機場，但必須檢討點解咁多爭拗
和理非請反省話唔應該令遊客蒙受損失，係因為你唔走上departure hall迫aa停飛。如果你今時今日仲話任何阻到人嘢都唔應該做就無話可說
勇武請反省點解唔夠人仲夾硬做，又做一半唔做一半，應該勸夠人上嚟先行動

檢討可以

但唔好自我分裂

準量發咗出嚟 就唔好再負能量

推爆佢

本身就應該人多就被動塞 人少就做文宣 進退有據 唔好冒進

其實d客去唔到禁區aa又唔幫佢地唔係aa柒咩？點解會變咗我地禁錮佢地？

一定唔關啦 前線做乜都最啱 唔聽前線講就係p牌就係冷氣軍師就係左膠就係無撚用

下次等埋放嘅人先決定下一步？ 個機場唔會走咗去

但亦都因為呢個舉動令到和理非少左一個安全集會，同make noise既地方。

我地唔係黑警，我地唔可以因一時衝動就去做，要諗下對身邊其他人既影響。

同以往一樣我地核彈都唔割！！！
但我地要吸引經驗勇往直前！！！

當你地好似琴日咁搞

一黎會失去班人入黎機場既動機

二黎比藉口警察入機場

三黎出埋禁制令

仲有最重要係 當咁少人仲要咁搞, 你係做到停機, 可以make noise, 但可以維持幾耐? 場運動犧牲咗咁多人先令到市民夠膽入黎塞機場, 一個難走又難留既偏遠地方

陳雲：不中場休息，你等共產黨直接統治吧。

多撚謝你 多得你唔撚少
前線唔用腦 做錯就話不割席
而家係你地連登仔對抗定係全香港對抗呀
你地唔割唔代表普通市民唔會割

一開始就無共識話點做
散水黨一路都係以「癱瘓機場」為理由叫人返屋企
第二日班手足咪繼續去「癱瘓機場」
我同意星期二係做得唔好睇，之後唔應該再咁做，不過見到班散水軍輸打贏要
講到一路都係以文宣為目標

咁無論cancel/塞人，都唔應該視之為勝利啦

真係好多人帶埋小朋友入嚟和平抗爭
如果 而家係俾哂藉口班畜牲入嚟武力清場 當然你話你9坐佢都可以清你 但如果淨坐淨行都拉一定會有更多人聲援反抗

Instead of逼佢日日停 耐唔耐吹雞停佢一兩日都可以搞到佢亂 因為以而家嘅資源 要日日停嘅話 一定要好似阻路阻人

啱 我一直以為係人多就被動塞

人少就主動宣傳

你要人多 星期一個日係因為過量既民憤

但正常要人多, 你要擇好似遊行既星期六日咁

我知阻客你地會覺得點解要受限制, 但依個就係現實, 我真心想你地諗清楚, 唔好白白浪費義士流血半殘為我地爭取番黎既民意

唔好熱衝於一時勝利啦
唔夠人咪搵日等齊人再去過啦

咁琴日放工撚黎左未一開始同啲手足話等到放工撚黎就被動塞 等到2點夜班都放工都無人 唔好成日理想化無塞就有人黎 琴日有幾多人在場既人全部都你知我知天知地知

人數唔夠時唔應該夾硬黎

樓主我尋日都一直遊離係閘位
有同想塞嘅人傾計 好明白點解大家cancel 咗都仲要塞
因為AA講大話

但我想講 有時候啲野無得強求
係8.12之前
和理飛目標都唔係要令到所有航班都取消
我地只係想輸出我地嘅諗法同問題

係8.13
我地得知咗有cancel flight 哩個做法
個成果係好吸引

但唔代表去機場嘅目的就只有cancel flight
個時現場我諗唔起哩樣野
因為我都俾8.13嘅成果佔據咗頭腦
我說服唔到大家唔塞

你地想影響機場運作？
班機照飛 貨照運
點影響？
淨係影響到批外國旅客 搞到人上唔到機
BBC 同法新社都屌緊
自己諗

講就易，係現場等收工大運黎等咗幾耐？係前面比人打比人咸住黎鬧你估過癮？一場波踢衰咗又要比勝利球迷屌

推呀

講明係和你飛，而家變成阻你飛
原本有個舞台展示香港嘅示威者水準幾高
應該係向遊客展示訴求同被逼害
然後等旅客企示威者呢邊返去同佢地嘅政府要求支持
但而家變咗因為要破壞經濟無咗個舞台
而家被外國媒體採訪嘅手足一定被人質問

最大鑊係成班前線因為食過催淚彈挨過打
完全唔聽人勸
呢刻仲覺得只有勇武先係出路
只有前線先最正確……
前線繼續唔反省做法同態度
強行要求其他人盲目跟隨唔割
咁同黑警藍絲已經無差別
運動第一個缺口就係呢個行為導致
趁仲有得挽救，前線要好好諗下點做
唔好覺得和理無用前線大曬

下？你講嘢好有point喎。

宜家係勇武主動割和理非
覺得和理非冇撚用 做唔到實事
騎劫埋一早共識係和理非主場既機場集會

機場無需要塞！
自己有勇無謀，累到成個活動變質！
一定割蓆！

用航拍機嗰招work唔work

呢個post都係仲係咁多人屌人 核武都唔割如果係真 睇黎昨日應該係宇宙大爆炸

無人話割 但有錯唔認 有意見唔聽就好大問題

405

點解係2點，寫字樓工無6/7點都唔會嚟到
塞到AA出memo話取消，求癱瘓嘅人唔入嚟都好正常

係呀 所以留返俾呢班精英既勇武玩囉
我就一定割 前線咁多人成晚冇人拉走佢
多謝一班講就勇武既人 兩個月都未有一隻狗重傷或死?

夜晚兩點呀手足

屌晒你哋班勝利軍師呀
我一早都覺得塞機場有問題，但兄弟爬山，呢個時勢無人知點做最好，所以我一粒聲都無出
而我點都唔會事後孔明，大大聲話前線好有問題，將責任推晒畀佢哋

巴打講得最公道
星期一明明大家打曬飛機覺得癱瘓成功
根本無共識話「唔主動塞」、「要人多到塞」
只係AA主動投降

屌你老母啦
核爆都唔撚割呀

無錯
講明和理非主場
示威者唔衝撃唔做錯野 = 贏
國際社會已經做緊野
你地搞到佢 或者捉公安打
叫人點幫你
勇武先驅陳雲都叫大家中場休息
等下半場開波

就係你呢啲口講唔割但負撚到仆街
無人話無錯無人話唔認無人話唔檢討
但你有無檢討你自己 你講野乜撚野語氣
你事後孔明當然可以話我哋無腦
不割唔係講件事有無錯呀
係你班撚樣係我哋錯咗之後乜撚野態度

望就望希望樓主真係聽得明

自隊

和你飛？ 畀國際知道政府暴行，畀佢地知道我地好多人係和平示威但政府都不回應民意，黑警仍如此施暴。等機場自己犯錯停飛，造成經濟壓力。完美配合黎緊既國際文宣，為8.18造勢再次百萬遊行。加快美國對港既人權法案通過。

停你飛？趕走支持你既人，令所有中國遊客更加深信強國假宣傳，令支那人更加有理由恥笑你。引狗入室，俾對家有位入，理虧，完全失去道德高地。再一次令和理非減少對日後和平集會既信任同支持。遊客返去見到D國際文宣不屑一顧認為係假新聞，再一傳百。國際會對日後制裁港共留有一手，完全冇益處。

不割席，不從容愚蠢行為，兄弟各自爬山，不各自騎劫。

咁唔夠人你夾硬塞又有咩用
你指責放工撚做乜 唔夠人就要認命架啦
急嚟做乜尻 有效果咩

不如大家諗諗 如果琴日全部停飛大家又多謝前線愛前線架喇 根本事後孔明點講都可以搵到野講

事乜後孔明 一早講左和理非主場
而家自己仲錯仲要屌返屌你班人?
唔諗屌得就唔好去機場柒 留係屋企涼冷氣啦

其實等到6點就人多
係咪真係等唔切要5點做野

其實811之後，前日同尋日都已經行動升級，唔係和你飛，真係想航班取消，運唔到貨架。

812因為夠多人，AA真係取消航班，但813因為少人，現場手足唯有用到Set road block嘅方法，其實812夜晚好多po都話目標係離境大堂架，人多塞離境大堂，結果都一樣。重點取決AA取唔取消航班

而AA係應該取消航班架，但佢剩係停Check in counter，無取消航班，係AA變陣嚟卸責，呢個真係示威者嘅問題咩？

機場職員明知有另一條路帶旅客登機，但唔主動協助，呢樣都係示威者問題？

鬼AC分化，善用起底

分析得好啱
呢個時候最需要贏番民意
需要寫封公開嘅，中英文嘅道歉信
切忌唔好學林鄭錯都死撐
英文道歉信寫好可以幫手send外國傳媒

集中搞818
勇武停一停先啦
太多鬼同豬隊友

班人會話「明知係局你就要踩？」

希望下次手足有出現幫手被動塞 咁就唔洗我地前線塞

佢地唔會理架 唔會幫手spin番過去 只會屌前線無腦on9然後自己繼續番工 番屋企嘆冷氣

你咪起囉
我係未開過post
但係你地可以google我username
今鋪唔撐你地就係鬼?

平日做宣傳累積和里非，星期六日先會好似前日咁多人，大規模d，機場自然會停。機場個體制係你今日阻到佢30%，聽日佢地要做130%既野，所以你少人都會有效果，你要慢慢積累佢地工作量先會癱瘓到機場。
如果唔係點解呢兩日要安插咁多公安/陰招引戰？

前面都好正常
但一睇到唔去機場就知道哩隻一撚定係五毛嚟

真
唔係食過強之後做嘅嘢就一定係啱
呢度好多人都食過強又食過棍
大家係要諗清楚個目的同效果
你阻我唔會話你全錯
但唔該大家諗下呢個係咪最好方法
香港人權及民主法案，BNO平權就嚟上水面討論啦
呢個時候你要嘅係由機場引發嘅香港經濟下跌定係每個外國人嘅支持啊？
經濟戰應該返出去外面打
唔係喺度影響最卑微但又有選票影響力嘅外國人

你咁做即時將個矛盾尖銳化，同旅客為亂個，咁攪落去，邊個會支持我哋！

「但係我哋黎機場做咩？」

係接機，
係接機，
係接機

係接機

可惜好多人無冷靜諗清楚成個戰局

次次都有局架啦，咁係咪唔做呀？示威者本身都係普通市民嚟，做錯嘢好出奇咩？其實大家已經進步得好快架喇

講真 每次前線擋完救人圍狗屋 之後就比你地呢班人屌我地無腦 係發洩 無撚用 個人都幾撚灰心

好撚懷疑你有無睇明個留言

大家檢討下䇿略姐
停你飛真係好大分歧
和理飛真係唔想比人再騎劫個場
機場一開始就唔係勇武主場

勇武都要比d機會和理飛參與架
你諗下依家所有反對通知書遊行最後得番勇武參與
和理非人數已經減少好多
機場係唯一安全既地方集會

支持 不過可以再諗諗做得更好
點都好 不割蓆

所以 叫你地下場 咪咁踢囉

612 721 811

無論條友係咪公安
你禁固人
啲狗嚟做野有乜問題？
利申喺現場

個分別就係佢出住糧咁剝削緊香港人，前線係出緊條命去保護香港人！你啲咁嘅垃圾和理非解散軍，除左打飛機自己啲文宣有用同埋屌尻前線，仲識做乜撚？你估我好撚得閒專登諗辦法開個連登account，我純粹打飛機就咁cdrom就夠啦，我開得account就係為左屌柒你班和理非，又想將件事導向失敗，然後怪罪前線，自己就軍師自居！仆你個街從來唔見有文宣係幫義士解釋同頌揚義士勇武，淨係見到你班道德撚和理非日柒係度冷靜，唔好衝，割定唔割，就算有人未衝想去衝見到你呢班契弟咁仆街專屌自己人都唔會想出黎！虧你地仲好意思自命同路人，自稱不割蓆，其實個個都驚割得唔夠快！

晤同意就閙人，p派都唔一定係五毛，6.9以後多人注意咗，想出一分力，先會加入，你哋一竹篙打一船人，自己諗清楚！

手足 我同你都搞到咁嬲係因為睇太多人唔係叫你地下場咁踢
係叫你地咁撚廢咁撚on9不如咪撚踢波咁

問題 你塞離境 等於同和理飛割啊 撚樣

真係好on9,唔撐佢地就變左鬼，極權到仆街

咁你仲中計咪即係死蠢囉！得股牛力，唔用腦，玩出事！

812夜晚連登嗰陣個個都話見到有鬼就打架啦，而家見被人鬧就縮？

Push
炸撚左個機場我都唔會割
辛苦你地
仲要比狗撚

咁你可以唔塞離境 去返接機㗎嘛

點樣先有影響要諗清楚

我尋日都係現場 我唔同塞但我有份做疏導同安撫工作 唔好講到得塞嘅人有做嘢啦

機管局已經搵到方法應對，就算你幾多人去塞，佢都唔會取消機，人民打人民，機就照飛入到禁區當你嬴

咪就係 又話打撚死 又話踢春袋 又話斷手斷腳 而家一做出黎就又鬼又割咁

好認同 大部份香港人仲係太有潔癖

對手心計高 分化左好多同路人

話要停止勇武嘅 入黎睇下呢條片

我覺得唔夠人咪由佢正常運作
做番以前既和你飛既野

一星期佢停一日都死啦
想連續兩日塞太急進
唔夠人咪比多一兩日d人易d預時間出黎
定個日子再好似星期一咁靜坐都cancel哂d機
唔洗執著於要停飛停飛
之後就夾硬黎

不過都多謝你地肯出黎
唔係要割席
小小意見
多謝你地肯出黎

咁我有無屌錯?

根本就係變左綁架

講🉐️好！行動之前，一定要諗清楚行動的目的為何？

塞唔塞有得討論
打就絕對應該打
唔提高佢地做鬼成本，咁捉黎有咩用

一係就全部人停捉鬼
要捉鬼就捉到必打

打人殺狗我絕對支持 但有鏡頭之下同咁多遊客之下打係咪真係咁高章呢 自己諗下

屌 現場叫佢地冷靜
救護話要比人走嗰時就好放人走啦
比班紅曬眼嘅前線屌返轉頭
咁都事後孔明？
你地唔比救護做野同啲狗有咩分別

811之後嘅機場行動唔係和你飛嚟，係行動升級。812夠人多，AA取消航班。813因為人少，手足就set road block，AA係應該要取消航班，同埋機場職員明知有另一條路入去，但無主動協助旅客，而家變成咁係AA嘅問題，完。

好撚多分化撚 扮到咩比意見

收皮啦

唔好怪前線巴打，大家討論下點樣可以做好啲啫，始終民意好緊要，切勿消耗黑警811激起嘅民意，818要多人出先至有後盾！

無論現實定連登 day1已經咁
話我係鬼既人係唔係仲惡過中共唔俾其他意見?

你覺得係AA問題 但遊客同出面唔係呀嘛 佢地淨係見到我地塞閘 鬼知咁多咩

屌還屌 都要理人感受 成堆人出黎為左大家做野 可以勸 講利弊 但而家個方式一定令到更多勇武不滿

其實尋晚T2班手足都好硬頸，我見到有幾個係4點幾check in嘅一家大細，傾左好耐都唔肯放行，又叫人問柒婆，當時8點，機場顯示大部分機都cancel左
我覺得係可以比呢d一早check in左嘅人走
但當時聽到班手足嘅言論，就知道講乜都冇可能說服到你地

唔好吹到所有人，行私刑係你覺得咋，五毛P牌

唔夠人咪接機
主動塞真係下策
你阻旅客入閘但飛機係照飛㗎
咁都唔明真係唔知你地諗咩

咁咪做文宣囉。政府咁多次舉動已經講明，只有正中經濟要害先有用啦，搞經濟實有人屌架啦。

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

呢度都九成九都唔支持 主動阻塞離境

叫佢收聲啦 屌乜鳩 無腦唔識幫手就打飛機啦

班友係唔撚聽人講架
佢地可以出得黎運動唔只係靠佢地自己
仲要靠一班支持佢地既香港人
班友係醒既話就唔好搞串個party啦

up

而家你地啲軍師最主要係文宣番係aa錯 唔係怒屌手足做野

巴打 我明啊
尋日係現場 無聽到有手足叫人唔好塞departure，反而見到有好多人tg屌人阻旅客，試問前一日經歷完大散水之後，仲點叫在場巴絲相信tg講既野，起碼都要有人係現場叫人唔好塞先真係有得傾下

btw 不篤灰 不分化 不割蓆我地下次再做好啲

你第一句都識講啦
唔夠人丫嘛
唔夠人咪等齊人再做囉，點解要即刻用第二種手法夾硬黎？個抗爭唔會係一兩日既事，點都要有耐性。你接受都階段性勝利，都要接受到階段性失敗。

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

停你飛個人接受唔到 琴日有去t2 , 人唔夠就做住和你飛先，
有人搵你地傾 就大大聲用開post所講既野 話番自己人 ，最後見想討論既人都放棄傾，唔會話你地做錯，只係唔明急d乜野,認真諗諗係咪只識攻 唔識守。

同17年有市民求朱凱迪特首選戰唔好投白票
朱凱迪叫返佢去求地產商一樣

就算唔係鬼
咁講野真係好撚好撚涼薄

和理非有政治潔癖
非常時期非常手段
為左救港 我唔覺得有問題

你咪撚戇鳩啦。
唔同意見就話人分化 左膠 三毛五毛
永遠得你一種諗法
其他人同你有分歧就係錯
你都毛賊共匪有咩分別
成日口話要民主自由
你連民主自由係咩都唔知
一味話要 我而家都想屌你老母呀
柒頭 你連三毛五毛都不配
只配做是非不分既腦殘

俾人打，俾人射爆眼我都好嬲好心痛
但呢個時候搞遊客就真係浪費咗所有付出性命同鮮血嘅手足！
尤其而家咁多鬼
你捉到影完就放啦，打佢咪變成而家咁囉

一大堆中共同港共難處理嘅外圍嘢搞緊
前線一味顧住報仇同發洩係唔掂

前線真係要暫時退落黎冷靜下
我屋企都有人係日日參與
長時間面對高牆同流血
精神一定受到影響
呢個唔只係為運動好
更加係為前線嘅每一位好
你地需要搵人哭訴也好
搵個地方靜下都好
呢場仗無咁快完，
你地而家精神狀態已經去到臨界點
同六四前一個星期天安門嘅情況一樣
緊急呼籲前線休息到818再出黎同和理同行一齊遊行
唔好因為憤怒失去整個運動

和你飛定阻你飛？

我唔支持停你飛，唔明點解要咁做，人地搭飛機係人地既事、人地既自由，你阻佢飛，佢哋只會不滿你，唔會不滿香港政府。人地外國旅客做咩要付出自己既旅行而幫香港換自由返黎？
反而唔塞離境，而機場又取消航班既話，啲旅客先會覺得係機場安排有問題，因為機場無理取消航班，咁佢地就唔會發我地脾氣。

話左機場本身係一場和理非既地方, 星期一大家係坐接機做盾, 點知真係太多人, 塞到附近交通癱瘓係BONUS,

跟住琴日唔夠人反而急功近利,想接前一日既成功例子 分拆一批人去做矛, 主動塞人地離境, 搞到兩邊唔到站

唔係唔比有前線. 咪平時快閃下, 同D狗撐果陣咪可以隨意發揮

好似琴日有前線知道有個女既落單, 衝出去圍隻狗攪到佢要掹槍自保, 但其實成功救人, 呢D咪有用囉

我支持你呀
連登仔係咁架啦
班五毛成日帶風向
大部分人見到正負評/第一個留言就自然跟風

係，跟本無乜影響，我個朋友改為星期六機日本熊本返香港。

大陸啊 你想做到呢個目的
唔需要一定企係到塞住先叫做到。
不如你揀 d checkin counter
排晒長龍咁去問野 一樣可能低調做到 ga bo
你果 d 鋒芒太露 畀晒張牌人地睇又叫咩？

今日肯定唔夠人

不如代入另一諗法，你去到日本想搭JR ，見到示威癱瘓左，而攪到你去唔到，咁你第一個諗法係點？正常都會屌柒話示威阻住你，因為你唔會care 示威背後既目的，只係覺得你比人阻住。你都唔好以為旅客會體諒示威者，佢一樣會覺得你阻住佢搭機鐵，塞鬼住攪到佢check in 唔到。
我地要做既目的係癱瘓機場，各有各做啦，唔係前線無得指手劃腳，有時好多野要臨時決定，只有信前線，但小心唔好令任何人士有受傷。對住尋晚果兩隻鬼，手法未係完善，但至少都幫前線班勇武出返啖氣，塞返佢地幾拳。

我前日有去，尋日無
你地既做法，我未必完全認同，可以做好啲
不過

核彈都唔割！呢家你哋做既，好小事，遠遠未到核彈級！唔使驚！加油！

頭十個留言影響成個po

大部分和理非係諗住好似811咁係要人多咁塞，唔係阻人咁塞

傻閪 大把人繼續入啦

咁易就唔入都無心參與嫁啦

小小事就收皮既人做返軍師啦

收皮啦成班P牌仔話接受唔到

講到而家都未明 你主動塞閘同人多爆場係兩回事
前者係野蠻 夾硬唔比人過
後者係無奈之舉 真係多人到行唔到

唔係禁止踏足機場
咁即係機場可以照去
但唔可以意圖堵塞，干擾，靜坐，叫口號，掛banner, poster等 含抗議示威成份的公眾活動
著含有抗議字句既衫應該冇問題，有冇巴絲同朕check下

為避免嫌疑，可以着其他顏色衫，旅行打扮， 拖個篋，去機場shopping,食野，大家一齊係裡面慢行兜圈，但唔好有隊形咁行，好易俾人有位入
即係好似行花市咁水洩不通冇隊形咁行就得，全程唔好叫口號唔好有示威動作

人地表示叫勇武休息下，唔係叫你退場

公平啲，投票，正評和你飛，負評阻上機

三百五正 對 六十幾負

不如咁la
成日話聽前線
而家好明顯前線唔聽分析
又話分化 又話割
和理非係到攬你
你可唔可以畀返 d support 和理非啊？

連出左兩日 今日少人啲有咩問題

日日都咁多人咩on9

其實機場呢兩日活動真係無共識目標
第一日我太遲入 去到中途已經話散水 有無塞我都唔知 不過大家都係話星期二繼續入 我都以為目標係癱瘓/不合作運動咁
點知 第二日就少咗7成人 咁都正常 不過去到塞離境就開始出事 個陣先有人話唔好 仲要同前日散水post 時間差唔多 跟著就開始發現 原來意見咁兩極 仲有好多真係希望機場純文宣就算 唔好主動搞癱瘓
如果大家都認為機場只能做 5 6日個種純宣傳（如果禁制令容許既話） 咁前線應該都唔會再入 不過咁樣有幾多效果你地都心照 所謂國際形象 我放長雙眼睇效果係點

裏面有盲票時段 snapshot，230 正對 50 負

我屌你老母呀 撚樣

唔好再塞啦 努力啲講對唔住啦

check唔到佢都唔停飛呀嘛
尋日真係好撚核特呀
比曬位人入呀
不分化不割蓆呀的確係
但可唔可以做果時諗下個後果
後面要幫手抹屎嫁
重有文宣/民記可以點解釋得靚姐
唔認同塞閘口既人打算幫下手抹屎喇
一去到外國旅客面前比人diu

人多塞 人少就宣
人數決定一切喇好嗎
和理非努力追上勇武
但比個充足理由佢地跟
做得唔岩指責完就一齊檢討同改進

前線休息和理非主場
由月頭講到而加
前線都冇休息過

唔夠人個畫面好蝕章

比第一日少人係不爭嘅事實，只係想講
arrival hall有一大班人，坐低打機、食pizza、睇書、呆坐篤電話，我唔知呢堆人出嚟係真係純坐定點
但係如果佢哋肯郁吓幫吓手，我唔理你去唔去塞，去安撫旅客都好吖

講明各自爬山，明明係和理嘅回合
硬要講話癱瘓機場有好多好處
咁做根本對爭取五大訴求無絕對影響力
前線太天真，
以為真係靠佢地前線就足夠令北京跪低？
如果係得嘅，六四就唔會死咁多人啦

重點係依家好多人話人唔上但機照飛，咁塞嚟有乜用？我哋要做嘅唔係割，係檢討，檢討塞離境嘅效用，尋日做左就做左，老閪都唔割，但問題係之後仲會唔會淨塞離境

呢個投票就係813夜晚先投，我都認同要諗吓AA咁樣嘅做法，唔取消航班，暫停機場check in counter，又唔帶旅客入禁區呢種做法，要點樣應對，因為真係阻唔到貨運。

interim injunction 臨時禁制令

不割蔗
但咁做始終會影響外國人觀感 呢樣係事實

其實呢個成本效益完全唔低
好多外媒都播緊突登阻人上機既片
呢波係大大消耗緊外國民意
而機場 和你非既初衷係解釋同爭取遊客支持

演變到利用人數做壓力測試導致航班取消都係好棋
有航管主任講過咁樣都可以導致大量經濟損失

不過不得不承認琴日確實係壞棋
要諗諗點改善
不過如果個方法係再次塞爆離境大堂但係道歉
我唔知前線班手足係咪咁忍得口比人屌到爛都唔還口

講過好多次唔割席
我唔係冷氣軍師 經歷612 往後場場夢都有發
問題核心係 勇武還勇武 唔好係機場勇武
正如點解咁撚耐都未有人勇武到搞禮賓府
因為大家都知禮賓府冇得走

咁點解大家認為機場有得走?
因為地形夠大你跑得夠快?所以捉既唔係你
咁有冇諗過其他和理非手足一樣會比人捉
一樣比人告非法集結 甚至暴動
琴日個女仔大家有眼見 中椒之後可能驚到唔識走 (點解咁多狗仲企咁前呢樣唔想評論) 比狗禁低咗 好彩勇武救到人
或者咁講如果防暴操兵咁入黎
咁個女仔就係咁先

大家一直建基於警察唔敢入機場為前題係機場勇武
除咗天真我唔知講咩好
破窗效應 佢入得黎一次
下次就有更多失控狗衝入黎 然後啲指揮官禁都禁唔住
失控狗捉到人 指揮官係唔會叫佢放人然後走返出機場
只會攬佢 咪又整條封鎖線推走記者

兄弟，冷靜。
我都係P牌，但絕非五毛，世世代代喺香港，本土過本土。
我係中坑，我哋呢個階層，有老有嫩，和理非多，和平遊行先會去，一百萬二百萬人當中，好多係我呢亭人，我身邊仲有好多要踢先會行出嚟嘅人。
噚日嘅境況絕對唔好睇，好大機會影響818遊行人數，我擔心踢唔郁啲人出嚟。
我唔怪前線，但可以檢討下。
我唔想818少人！
我知有人搞緊道歉聲明，補救下係好事，快啲挽救民意。

巴打真心辛苦你，割一定唔割，當然做得唔完美，下次可以改進，最緊要接受兄弟意見，再諗下下次點樣做得更好。而我只係小小建議，塞係可以，但最好先預告定死線，效果會更好，辛苦哂

手足塞嗰陣係估唔到AA會咁做
但我認同要諗點應對，因為阻唔到貨運

正解，勇武需要時間平靜自己
818再出黎

容許我苦心講一句，真係唔好限制旅客自由

講完喇，亦俾人屌夠，再會

其實都係同塞地鐵班友衰同一樣野
就係唔能夠將旅客既不滿轉移到個政權度
原因正如好多巴打已經講左，就係唔夠人
好似8.12，人夠多，d旅客見到班機cancel 左，會諗：香港政府做左咩衰野搞到d人咁憤怒？
同埋cancel班機既係AA, 人地會怪AA
至於尋日，你將心比心啦，如果你係旅客，你都會怪d示威者阻你番屋企啦，係咪？
我感激你地既付出，其實真係見到你地係好有禮貌咁同d旅客解釋，但人地屌你地真係好正常
變左成件事吃力不討好
唔單止對個政權毫無損傷，仲要係咁比人鬧，有乜意思呢？
犧牲都要犧牲得有意義啦，係咩？所以係咪要搵個另一個真係可以動搖到個政權既方法呢？

8月12搞到啲機取消曬就打曬J話成功
8月13搞到遊客就話只係想做文宣唔係不合作運動

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

龍門隨便搬

繼續啦 和你非變停你飛
你睇下 下次仲有幾多人會聽你用和理非號召叫人

愈來愈少人係你自己做成

本來機場係和理非集中地
而家配到出禁制令，去坐就犯法，和理非仲會唔會去？
唔係和理非同勇武割席
而係和理非抗爭嘅底線就係佢地唔想犯法，而家咁咪搞到佢地參與唔倒囉

啱啊，重點係之後，唔可以令到有個死局係度，一日佢玩呢招，就只會無進展落去
離境嘅手足幫幫手啦，之前嘅行動大家都知個模式係唔夠人就按兵不動或者打游擊，夠人先真係做野，尋日大家心急左做左呢步，往後真係唔好咁啦

無錯，有做錯咩？

我明樓主
我都好撚灰

得罪講句就算再去機場
我以後唔會再同你地坐離境
我話知下次再有人係咁叫春叫離境要人
反正你地覺得要坐爆下面先應該上去
咁我做坐爆下面嗰個算

咁政府就係想遊客怪示威者
你可以選擇比人任行任過 咁政府就唔會怕你唔會理你
又或者癱瘓左個機場
你每次出黎都一定會影響到任何人
你影響唔到 個政府咪當你2014金鐘咁處理

可以喺禁制範圍以外做

唔緊要嗎，有咩做得唔完美既，就下次做好啲。

其實應該歡送佢地走添
俾佢地知道香港危險
快d走喇

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

[black]如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可用以下接機歡迎詞：[/black]

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
[black]黑警 仆街！[/black]

首先多謝你地既付出，辛苦晒

我諗大部份人係心急多過責備，因為今次機場既首要目的係爭取外國人既支那，令佢地將香港既消息帶返自己國家。
如果每10位旅客有5位願意返到去繼續以正面既訊息去評論香港，從而令該國政府繼續/加強為香港發聲。
如果做到咁既效果比我地上一百次街，登一百次報既成果更大。大家仲記得G20，攬炒巴登報行動既目的嗎？

或者星期一既成果太大令大家覺得需要每一日都達到同樣目標，所以直接上離境大堂以圖癱瘓機場令香港繼續得以上國際新聞。

但客觀現實係咁做的確令到不少外國旅客行程受影響。將心比己，我地去旅行遇到飛唔到既情況（唔係天災）都唔耐煩同鼓譟啦，部份香港人返到黎更多會發揮投訴之都既精神添。

希望大家明白我自願去了解整件事情同被迫去了解事件既分別，你俾人迫去做某樣野都唔情願同反感啦係咪？

最後，做得唔夠好既大家一齊改善同諗辦法，唔好一味就屌左先~ 屌係無意思既，我地比當權者好既地方係我地會聽意見同改善。

一齊贏，不割蓆，不分化，我愛你地

人少唔好塞
塞唔係問題
但尋日機管局着個火頭指落示威者
就唔好塞

留返六日人多先搞啦
人少去 arrival hall 咪算

你急啲乜？中共明顯想10月1日前停，你都想早啲停？理虧比人屌自必然，咁呢個你認為唯一嘅選擇最後係得到乜野？失去左乜野？你當初幻想中嘅野唔重要，重要嘅係賽後檢討，唔駛每次問割唔割呢啲無聊問題。

每一次檢討就彈出來講口號，然後避左佢，你地打算學林鄭咁？仲想避到幾時？昨日嘅行動其實唔單止搞到遊客，仲騎劫和里非嘅活動，揾和里非做盾等警方難以放手攻擊無問題，但仲想指責和里非來唔夠人，所以先出呢招，講到好似幫手咁推個波比人咁就過份左啲，錯唔係問題，問題有無反省。

仲有，希望大家記住，專重先係我地最需要嘅野，人同人相處基本，唔好每次討論就泠氣軍師呀，又話核彈唔割呀呢啲廢話空群而出。

核陣都唔割

支持

平時打開支那改唔切tim

輸唔起
一步都唔可以行錯
點解唔塞貨櫃碼頭

我尋日都係4點喺T2做人牆
其實係大家諗得理想左
以為用咁小人手可以搞到機場停飛
咁過左一日
明顯件事係不似預期，仲俾自己友屌到飛起
咁就當做左個錯誤示範
無下次就算喇

其實尋日真係得好小人
就算放工後入黎嘅人數都應該唔夠812嘅4分1
如果下次想再塞機場請認真思考人數問題

因為想自己參與既行動有成果
所以要為達到目的不擇手段
影響到成個反送中五大訴求失敗都唔理

老共比人發現派公安入嚟，仲要有個環球時報記者叫人去打佢，成件事已經好難睇，所以唔覺得佢有贏

左膠毒上腦！

麻煩睇睇篇文先

排一排毒

唔好再影響旅客了，損人不利己。

你諗吓，之前塞鐵幾多人反對同反感
而家竟然用同一手法
只係換左場地
更差嘅係對象由香港人變左外國人
唔係個出發點啱就任何行動大家都要支持
做之前先諗吓後果好嗎？

而家係有人check in咗上唔到機，唔係機場停飛，成件事同星期一比差好遠

比個正皮你

千錯萬錯 最錯果個一定唔係樓主，而係一班屌你哋但自己冇去機場既撚屌，全民都肯過一過去，樓主就連錯嘅機會都唔會有

聽下人講先 唔好因爲自己既利益而傷害其他人既自由

T1 departure 表示理解認同

請廣傳！816㩒錢大行動！

我覺得好難話邊個岩邊個錯 係睇你點諗

上面講過好多次喇
都係嗰句 從來無話無錯無需要反省
不嬲都好撚虛心
批評可以討論可以
發洩情緒同我收皮
無人要做佢地嘅情緒垃圾桶
琴日打開連登
唔係屌係鬼就屌無腦
成日話不割 但出到黎個個都割完拎光環
：話咗唔好咁架喇 搞撚亂哂

大佬
理性分析咪講利弊
無人話要攞不割不分化做免死金牌
但後台唔支持都可以注意用詞
無人想做人靶比人屌
講完

又要經濟
又要民生
又要抗爭
做得曬洗撚要政府咩

根本班人貪心
咩都要贏曬
犧牲咪預我

有D手足 , 我明白佢好嬲 , 但因為太嬲已經沒有理性 , 阻香港隊上機 , 我成家黃都好醜 , 他們是代表香港人去比賽 , 好像城管咁態度 , 有D話今天要CHECK人PASSPORT

屌 , 俾我好言相勸後直衝 , 有本事除口罩隻抽 , 你們只是大家一份子 , 有權CHECK我證件?

唔用腦
見星期一停左
星期二唔停就急
而家係想迫到佢叫停
和理非主場呀 勇武乜撚野
係咪和理非阻住你地圍差館都可以先
而家係你係唔比人飛 直接破壞機場都可以做到
但而家唔係不擇手段達到後果
個過程都好重要

咁經過尋日，你覺得港共有冇理我地，有冇怕我地？
冇錯，每次行動都會影響到人，就算和理非遊行都會啦
問題唔係影響到人，而係呢種行動動搖唔到個政權
冇錯尋日都算係半癱瘓左機場
但同時，好多和理非唔同意阻人上機，依家出埋禁制令
你覺得佢地仲會唔會入機場支持個運動？
所以塞機場既人只會越黎越少
人少，你再格硬黎，變左惡性循環，唔會做到你地想要既後果
相反會消耗我地係國際輿論既道德高地
唔好同我講國際輿論唔重要，黎緊美國國會就黎有香港民主人權法案，係制裁班狗官既大好時機
一定要全力谷呢條法例過，所以我地唔可以再得罪國際輿論，相反機場和你飛式文宣一定要繼續做

國際媒體一定會搵返呢班遊客做訪問

到時國際就會覺得呢班已經唔係一開始個班和平示威者

不過如果你話外國who cares，輿論who cares就冇計啦

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

各自努力唔代表要完全認同
檢討一下都唔得

柒左就要屌架啦，
你做既行為係代表緊全香港示威者，
無腦兼弱智，
所有香港人示威者都要同你地硬食，
個個口口聲聲話核彈都唔割只是安慰自己，
其實心入面好多人想打柒你地+桶撚死你地

唔夠人係事實

如果大部份人咁諗 就應該拉大隊同塞緊既手足傾傾啦

利弊大家講左好多，唔駛再重覆，你地嘅理由都唔駛再講，因為講過了，割唔割唔駛再問，無聊。依家係賽後檢討，係實際發生後嘅事，得左乜，失左乜。而我只見到你地仲想避，想屈人打算屌你，好學唔學林鄭？

我專重你地，所以昨日成件事都無出聲，因為知講來無用，但一而再重覆同樣嘅錯，仲要變本加厲，呢個情況要持續到幾時？塞左咁多次除左比人屌仲得到過乜，有乜野利益係令你地要堅持塞落去，仲要騎劫人地個活動去塞，你地係必須要交代一下。

即係咁，如果那是我老婆。
佢因為一些生理問題，
燥底，有一點點無理取鬧，
比如話，批評我呼吸太大聲嘈住佢睇 NETFLIX。
我要點處理？
首先我想利申 1000 次，無論如何我都愛佢，
唔會同佢割席。
然後，我明白，情緒好難控制，燥底無可避免。
所以我學習同佢相處。
學習理解、體諒、尊重，感同身受。
因為我真係愛佢嘛，
已經第 1001 次利申，
唔會割席。

但如果佢問我﹕
「咁係咪即係，你都認同，你自己呼吸太大聲嘈住我睇 NETFLIX？」
對唔住，唔係呀。
認同，同埋接受，係兩回事來的。
我接受你有情緒，但不代表你做得對。
當然抗爭者唔係老婆，
咁樣比喻或許有不足，
但「我接受你有情緒，但不代表你做得對」，
這結論還是共通的。
正如有個講法，「核彈都唔割」，我認同，
但我唔係支持你眾籌買核彈呀嘛。
所以﹕
如果你認為抗爭者昨晚做得不對，
我想同你講﹕
「不一定要跳到去諗自己是咪要割席。
在割席與支持之間，還有好多位可以企。
比如批評、發言。
請繼續用你的智慧，支持這場運動。」
如果你是被批評行私刑的抗爭者，
我又想同你講﹕
「批評不是割席，
不割席也不等於自我封嘴。
唔好因為有人批評就賴割席。
如果你也認同，批評的人也是關心香港的人，
請你也好好珍惜他們的批評。」
講好咗無論如何都愛我老婆，
就無論如何都繼續愛我老婆。
磨擦難免，關鍵係咩，
係愛呀哈利。

大家係咪想變成口中嘅暴徒？

我支持和你飛，但阻你飛就不了
第一日我地人多，cancel flight ，個責任落係政府
第二日我地主動去阻人，個責任會變左係我地
你話唔夠人，做唔到第一日嘅效果，咁其實和你飛其中一個目的係和旅客解釋香港發生咩事，咁我地咪繼續將文宣傳出
有手足話民意唔重要，啲外國人睇左都唔會出兵打救我地，的確係咁，但至少唔好令班外國人由支持我地變討厭我地
不割蓆 不分化

若昨日人不夠，就再吹，不應因此而改變運動的本質，吸取教訓吧！

雖然唔好，但不割

抗爭要嘅係熱血，但唔係用憤怒蒙蔽理智。

勿忘初心。當初去機場根本唔係想機場停擺，當星期一停左，就打晒飛機，而家就要次次都整停佢？

應該諗嘅係當初出機場係為咩？要完全整停機場，你應該坐跑道衝禁區。諗番初心，就知道應該要做d咩。

明白人少做會辛苦

但我想問目的係咩？香港唔會因為咁死，旅客機票值幾錢？空運你知否運費幾貴？你塞唔到貨運你叫咩癱瘓？盞好似今日咁比人大肆宣傳抹黑

屌人冷氣軍師之前有冇諗到人地真係出過黎做野架
單純勇武就贏到洗乜玩到今日
單靠勇武晨早就收得皮啦
而家講既係自由意志
唔係情緒主導
下下話承擔責任勇氣
除左煽情 你又做左d咩?

不割蓆

塞離境除咗搞到人上唔到機外，我睇唔到有乜嘢好處。

其實係人數唔夠攤瘓機場，建議星期六日先好搞機場。

平日唔好搞，講真，政府企硬咁耐，你真係唔好以為你塞個離境，佢就會妥協，你塞，佢咪大條道理話翻你轉頭囉，不嬲講明打長久消耗戰，大家唔好放棄！

唔係明唔明 如果明既話 咁點 唔明既話 又點

認同
文宣出埋圖講到明812 813 都係癱瘓機場
朝早手足去到做唔到
後尾局住做
去到癱瘓哂停哂飛又比人屌
自己友唔爭氣唔出黎都未怪你地就怪出左黎既人

你同D藍衫警狗唔跟指示 衝出去打示威者有咩分別
衝完就講不割席 ， 兄弟爬山

On9 等到夜晚有多啲人？
你有無幫手叫人入黎？
點解你唔向人宣傳入機場，淨係識係到屌自己友？

機場最緊要係塞到貨 夠多人出機場道路塞埋先叫得

唔塞都塞左
最緊要檢討
尋日其實算失敗
因為政苦唔cancel flight 將責任推比示威者
當知道政苦會禁賤
下次咪轉第二個方法

第一日係多人到連出入口都塞
第二日無完全一個出境都塞唔爆
你睇哂上網既資訊，自以為分析得好岩，所以老共贏

做正確嘅嘢 係咁多
唔係唔得又要勉強做

馬後炮，812 個個口口聲聲話今日散完聽日去
結果無人去，女仔比人爆眼個個講到有幾嬲有幾嬲
而家話還眼可以拖成星期，咁都唔係好嬲姐

一方面話要輸出海外爭取外國支持
一方面搞撚到外國人連飛機都無得搭
機票錢你比？影響人地生計你比？
假期你賠？如果人地有急事呢？

同拎把刀放人條頸叫人支持你有乜分別
做事三思，呢家又話爭取民意同輿論戰
一方面又影響無辜民眾，唔覺得矛盾？
咁樣會得到民眾國際支持？

要負皮，隨便

追究612 721 811黑警責任

下面篇文係台灣人寫嘅
今次冇得賴鬼佬溝通唔嚟啦?

你地解釋唔到塞住航班冇取消既旅客唔俾佢地登機係對運動成敗有咩影響
咁成件事就一定係柒咗
亦連累到全體抗爭者呢邊變得理虧
唔係話自己好可憐、兩面不是人就可以開脫囉

今次唔會同你地割蓆
不過再做就冇情講, OK?
---------------------------------------------------------------------------

【八月十三日我在香港機場】

我人在香港機場，目睹著本人此生見過最大的不合作運動，上一次在類似的現場，已經多年前的318學運了。

我非常、非常、非常支持香港人與六月以來的所有運動。但我認為今天現場的策略是需要調整的。以下我將本人方才親身經歷依據個人記憶如實記載，作為這個運動的局外人側記。

個人以為佔領機場是非常好的策略，有極高的宣傳效果，給公部門極高的壓力，同時也相當安全、舒適。這個行動在昨日效果驚人—全數航班取消，怎能想像到能有這樣的結果！然而今日（8/13）公部門出新招了，今天航班沒有全數取消，但停止辦理登機。我搭巴士前往機場的途中，看到這樣的新聞：「能進入機場禁區的旅客就能登機，航班會繼續起降」。

這是讓人摸不著頭緒的說明。而抵達機場時，我沒有收到班機取消的通知，所有的資訊（機場資訊、航空公司資訊）都顯示，飛機會按照原定計畫起飛（我猜測，應該是讓航空公司自行研判是否停飛，我搭的是香港與長榮共享班機，一家親中一家颱風來也會飛⋯⋯所以沒有取消ＸＤ）。早就預辦登機又沒有行李的我走到閘口才明白，原來抗議人潮以人牆封閉了出境閘口，他們不讓旅客通過，機場人員也只能沿抗議之河無奈相望。

我試著和抗議的主事者之一理論，但發現是無效的。他們先是質疑我對運動的立場，接著就重複跳針，說我該怪政府（不屬於旅客的政府），該怪航空公司（亦即我該回家然後事後跟航空公司理論）。

大概十分鐘後我明白了，這就是公部門的詭計，他們要把旅客的憤怒全然導向抗議者。如果航班確實取消了，旅客就會乖乖回家安排行程，怪航空公司罵香港政府，不會在現場吵鬧，但如果「飛機飛但有因為有人阻撓導致錯過飛機」，那麼旅客咎責就會更加曖昧模糊，現場的「抗議者與旅客」的衝突也就升級了，不便導致的不滿也就輕易轉向了。

「你讓我們這些航班沒有取消的人過去，對運動的成敗有什麼影響？」

沒有人回答我的疑問。那些比我年輕或跟我差不多年紀的黑衣人頻頻道歉，他們喃喃說著這是他們唯一的辦法了，如果讓我過去那所有人都會要過去（那又如何？），有個年輕女孩想給我瓶裝水⋯⋯但我只想回家。

最後我跟著一個外國人衝破了抗議封鎖線，在一片譁然之中抵達了入閘口，機場人員抓住我的手臂問我有沒有登機證，然後把我拉到了河的另一邊。

「是不是衝進來就能搭飛機了？」

我問幫忙檢查護照的工作人員，她露出了一個極其複雜的苦笑，點點頭，向我道歉，接著我走進前所未有的蕭條安檢區，準備踏上歸家之路（希望一切順利）。

人類追求自由的渴望，面對暴力的憤怒，其實是本能吧？一但被逼到極致，情緒就開始控制了一切⋯⋯你們確實該向旅客道歉，旅客也完全有權力憤怒，只是在此情況下那相互射出的情緒，是否掩蓋了真正需要道歉與負責的人？他們或許正在竊笑也不一定呢。

回想這兩個月以來的種種，我不忍責怪那些阻擋我的人一絲一毫，我只能暗自為他們祈禱。

「策略？我們已經沒有策略了！」

為首的黑衣男子拿出自己的信用卡，深深鞠躬，跟受阻的旅客賠罪，他說他願意賠償大家⋯⋯但是沒有人能接下那一張信用卡，也沒有人知道，到底誰才應該賠罪、向誰賠罪、又該如何賠罪。

天佑香港。

ps 我收到很多朋友來向我致歉，這不是我寫下紀錄的本意。人生本就會有很多不如意，雖然今天略有不順（而且我還是有順利回家，只是晚了九十分鐘已經很幸運），但並非是誰的錯⋯⋯我感謝香港人讓我們看見堅持與勇氣。守住自由與希望，是很不容易的事呀。

唔好嬲
連登多鬼多犬啫

正常人類睇緊直播 所以聲援慢左
唔係連登嘅人錯

係太多犬隻亂吠咋
文宣一直有做野
半夜犬隻收工 即刻多返正常post

塞還塞 唔好同遊客有衝撞，唔該晒，互相尊重

阻你飛真係on9 ，難聽d我都要講
真係on能9

好，人地無左假期，時間，重要事做唔到。
Cancel航班，可以追航空公司賠。
航班正常升降，你唔比人check in，追你賠錢？
你估即買一張第二日既機票錢平？

政府食晒花生，明知人玩呢套，你重要咁做
我都睇唔過眼

嗯，好多人對爆玻璃都非常反感
咪下次做好啲囉，各有各做
個個知會塞旅客，因為想癱瘓機場
而家做完又比你非常反感，你建設少少好無

但現場情緒好難控制 所以絕對需要和理非係現場幫手同咁多位手足講清楚 咁先幫到場抗爭繼續落去 依家件事過左 點追究都無用

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

我做過乜洗唔洗向你交代
71我都有份係立會
而家只係提供意見
爆立會我相當同意
因為真係對準政權
塞閘隨咗影響遊客同造成對立之外
我睇唔出任何成效

你只係係到提供負面意見
借表達自己反感打擊去左機場既手足

難控制都要控制 唔係同狗話因為壓力而做錯一樣 而家只係提出意見就話人左膠 無撚用 冷氣軍師 呢種風氣真係好？ 尋日我見到t2塞個陣已經同幾位手足講過 但係無人理 重屌番轉頭

支持 但唔同意
和理飛 本身就係機場宣傳同示威 搵更多人支持
停飛本來就係意外獎勵

前日停飛 又叫走哂員工 明顯就係想清場
多人佢一樣可以唔停照放
多人咪做番前做緊既野
我都明811 令到大家好嬲 都心急左

心急到咁點做大事

咁講818肯定唔會多人了 唉

有禁制令之後塞都無得你塞
玩爛咗

負面意見就唔係有益意見
手法唔好就改善, 唔好重複犯錯

少有地返次同意陳雲

當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。

有d大局觀唔該

有人勸 我都有份幫手勸 但冇大台 傾成幾粒鐘冇共識比旅客入 所以冇辦法 不割席

咁就改觀，係咪對埋老共改觀呀？你係咪未見過外國機場、大型運輸鐵路大罷工成堆遊客走唔到，人地見慣呢啲不合作運動大場面，亦都知呢啲係權利嚟，追求自由民主既西方國民咁容易企喺極權果邊，你係咪當人無腦

你去到機場可以做和你飛，
唔一定要去塞離境

人哋提出意見又唔接受 咁點改進？

812 已經係癱瘓唔係宣傳

咪撚再阻人飛
咁落去成個運動無晒意義 民意盡失 再係咁好快散

認同
主動同被動地阻好大分別！

你哋塞撚住其他人唔畀佢哋上機只會一錯再錯
搞到輿論都輸鳩埋
你明唔撚明個矛頭係對住機場
而唔係離境人士呀
你係要令機場主動停飛去影響乘客
而唔係主動搞鳩啲乘客呀仆街
係咪再係咁撚硬頸 只會逼更多人割蓆
我唔會割 但係有責任屌鳩你呢班阻人上機撚
咁撚偏執 點繼續落去？

我都有份塞 撑你 巴打

同71分別係
屌你71爆玻璃渣
死物嚟架
仲有係政府嘅玻璃呀
緊係無問題啦
依家係過萬支持我地嘅旅客呀
自己人呀！！
做乜撚嘢搞鳩自己人呀

今次真係成功爭取外國人同一堆中立派港人
爭取到人地不滿

本身喺t1 好哋哋坐吓就得
有朋友話t2 要人即刻過去
點知原來係咁俾人屌
嗰邊又焗又要企
間唔中仲要俾人推同鬧

有冇諗過喺現場係好大壓力

無人諗就係人小先會出事 反正成班涼著涼氣鳩屌 講民意之前先流失前線民意

星期一係停飛, 班機冇飛到
琴日係入唔到閘但班機真係飛左
真係咁難明?

同意, 一個人要答飛機既理由可以多到根本想像唔倒, 一阻人唔理你背後咩鴻圖大計, 一定有部分人會動搖

琴日既事, 目標正確但手法要改善

講真，唔洗block晒出境，留條夠1個人行既小路就夠

你而家block晒，最後變嘈交，無名火起變推撞旅客。你文宣到啲乜。。。乜撚都宣唔到，你阻慢出境程序已經夠啦，因為離境旅客多，但路仔得一條，已經夠Delay 甚至cancel班機。

機場明顯俾機會和理非出黎幫手機會，而且機場係香港命脈，掐住左就唔好放手。所以勇武派暫時忍忍手收收火，唔好捉鬼住，鬼帶頭搞事，你唔理佢佢自然坐番低

搞到清場就大家都無得去，迫住放開港共政府春袋。暫時俾機會和理非發揮下先，勇武派回下氣休息下。同路人不割蓆!

佢個意見「你再係咁唔諗後果唔洗做」係廢！
廢到無論！你估停你飛啲人無諗後果？唔知會得失旅客？
樓主講明個個都知理虧，現場個個死狗咁比人屌都頭dupdup講sorry，
只係諗完後果無諗到啲唔割蓆既和理非咁大反感，
同立會法啲港豬爆玻璃反感有咩分別。
而家我地係迫緊政權出聲，唔係單單睇果個設施係唔係政治用途。

外國啲機場罷工咪又係會影響到唔關事既遊客，人地罷工啲人爭取自己權利唔會好似你咁諗，學你咁諗真係乜嘢都爭取唔到，不合作運動唔影響到人仲叫不合作？

就算做返同狗一樣既野都唔會變成狗，高牆就係高牆，雞蛋係點都唔會變成高牆架
你俾人打都唔可以還手，因為還手就變成佢咁，有幾撚on9先講得出

明白手足 絕對無話人左膠既意思 只係想帶出重點 現場情緒好難由唔係現場既人控制 另外都好多謝巴打尋日有份出黎幫手 無論支持塞同唔塞都好 都係自己人 唔好大家做既野唔同就屌人 大家都試下客氣d講 咁對件事就有幫助

即係我老母絕症我趕返見佢最後一面
如果係cancel佢會等多我一日先死
Check in suspended就唔會等即刻死？

結果論去睇咪又係阻住左人地基本生活

我都有份，但我今日唔會再塞，之後都唔會。

呢個方法證實係錯咗就係錯，下次塞9成就算，唔夠人就唔好塞

你阻住佢上機同AA取消班機大家都冇得上
你仲係唔明個分歧點係邊

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

檢討

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

有咩分別呀，最後都係搭唔到飛機
英國三大機場大罷工影響幾十萬人，又唔見啲人好似你咁諗，人地外國個個都知咩叫示威，場面勁過香港，好似你咁諗呢個世界就唔應該搞示威罷工啦，日日掛住cap光環，光環食得架

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

講到口臭，812 都塞旅客啦，你果陣唔出聲？
813 要主動塞因為信左812 啲人會照出
而賭左一鋪諗住愈夜愈多人局塞
今日個個都知自己人唔爭氣，邊個仲敢塞
樓主講番成件事想你地冷氣軍師代入番現場手足點諗
等大家體諒下，唔好再連登齋屌唔做
反而你仲屌緊人硬頸你都好撚硬頸

辛苦哂了

醜人唔易做

但塞旅客真係變相減少外國支持

唯一係人多阻礙佢地check time

或者另外方法

Umm 星期一人多入機場都入唔到所以停飛
星期二無人離境A入唔到就試離境B
放完一個又一個之後飛左
後尾發現唔可以再放人
結果全部停飛

罷工搞到飛唔到, 同班機飛到但搞到個客上唔到, 兩件事黎架喎

好簡單
因為no show蝕左果張機票, 你賠?

你就真係膠啦

竟然認為靠勇武衝擊機場令旅客唔嚟就等於贏
真係話你on9又驚你嬲
人性本來就係好嘢就唔講，壞事就傳千里
唔理佢咩國家嘅人都好，一旦搞到佢本身嘅時候
佢一定唔會同你講好說話

你阻到佢地唔嚟只不過係短期經濟受影響
但外國嘅人會標籤香港示威者係暴徒
已經準備出聲幫香港嘅外國政要都會hold住
你係攬炒，只不過係將可以贏嘅一張皇牌送出去換對手微不足道嘅損失
林鄭真係care經濟損失呀，不過短期損失可以響滅咗香港人之後追返
但香港人冇咗外國嘅支持被孤立，係冇得贏，Game Over呀！

咁有人話去T2就即刻過去
唔諗下係咪有人想分化?
有人帶頭就照衝, 同羊群心理有咩分別

飛機起飛既原因係 如果airline 唔飛轉d機
今朝就會冇機係outport 返黎仲有land 左既轉機客會走唔到
所以尋日d機就算冇客都要飛
雖然不割席 但真心唔建議再塞離境

812做咗 813又做？重唔屌？
你812做叫第一次 都可以體諒
但係唔係813又再阻人咁低質呀？
有啲嘢 錯就係錯 唔好拎812嚟做擋箭牌啦
錯就要認 唔係嘅話 只會引人反感

下次卡lip,卡兩部，放人去另一層等lip,咪可以阻人又唔會俾人衝囉

812做左塞一日就得啦？
五大訴求回應左未呀？

點宣傳 因為連自己都唔知 為做而做

我講緊812有阻人上機 唔代表813都要繼續阻人上機呀 你明唔明講緊咩

。。。癱瘓機場你唔係覺得1日就夠呀。。。。。

又話要癱瘓機場 人又少自然就係咁啦 係下面坐就癱瘓到機場啊？癱瘓機場一日叫癱瘓機場啊？

啱啊

停飛係bonus呀，唔係主要訴求呀
第一日見到佢自己on9主動停，第2日又想要同樣效果
要睇下夠唔夠人先得，唔夠咪call齊人先塞，而唔係自己踩隻腳去個trap度
我明白前線點解咁諗，但今次觀感真係唔好睇，要改善

anyway,不割

癱瘓機場又係佢地叫 人唔夠又係佢地唔出 好啦做完又係到9屌 痴撚線

你明唔明 我唔係屌緊啲人癱瘓機場
我係屌緊主動去阻止乘客離境嘅人
兩回事嚟 呢個亦係我一直講緊嘅問題

唔阻人上機
一齊係arrival派傳單就癱瘓左機場？

知要改善
不過要界清番你個概念
停飛係運動目標
目的係引政權為訴求出聲

你阻撚住人上機 結果咪引起反對聲音囉
唔係重要死撐阻人上機冇問題呀？
最大分別就係機場停飛 同示威者主動阻人離境
機場停飛係機管局安排 冇嘢好講
但係你主動阻人離境 人哋有咩諗法？

成日事後孔明想點

手段唔同，但結果一樣，都係搭唔到飛機阻到人

我知阻人出境好肉酸
不過呢個post 都係想大家知番點解咁做
因為大家都好想為香港付出
想到有啲太急，而封得太倉猝
但其實812 都係停你飛
只係政府出招唔同我地人數大大唔同
令感觀同成效都好唔同

我咪話我朋友叫囉！
你冇朋友嘅

不分化

我尋日無出 你可以唔洗尊重我既睇法
但希望大家可以冷靜睇一睇
檢討下
個運動大家有份人人有責

馬後砲嚟講
機場如果唔夠人的確不宜出手
衰啲咁講 應該人少鳩坐 等到多人個日先再塞到佢停
尋日一開波大家都估到唔夠人

停飛大家都想 但迫唔到無得夾硬嚟 機場就係因為地位特殊大家先搵佢做target 但亦因爲咁 係個到既活動都要好小心好敏感

就係外國人多先有noise
但就係外西多 外國人唔會咁有同理感幫你香港諗
起碼一半人淨係想返歸同旅行
你調轉諗 你係日本撞正示威返唔到歸你第一時間都唔會屌日本政府啦

我地前線有情緒
外國人去到機場咁亂又無機上第二日返唔到工
仲有啲係湊住大細立立亂 應該仲燥
唔可以永遠expect攬埋人地一齊幫你
好似太古國泰咁 短期政府唔跪佢地都要含

仲有人話 有啲外國警權都係好大 都係暴力
未必好同情我地

希望大家target返個目標
我知
前線俾差佬打壓 有鬼入侵係好燥
保護意識好強

但我地用私刑就會俾位機管局 俾政府入
第一日禁飛打得靚 大家完全無衝擊過
勇武和理互相配合 交替使用 先有平衡

有勇武朋友會話呢個係手段，結果一樣但813比人屌係因為和理非有潔癖
但主動同被動係兩回事，旅客明唔明都會屌但淺黃同中立撚反應真係要照顧
尋日搞一搞我有D朋友已經有說話講，所以每一步都要好小心

係咁架啦 睇住live屌 屌完訓教返工又一日

大佬我尋日真係灰撚到呢 3-4點都仲無人 上連登仲比人話鬼 一你就同我講唔係癱瘓機場 一你就話做和你飛 一你就話睇餸食飯人數話事 你就咪撚同我講要癱瘓機場但唔好阻旅客啦 旅客鬧就鬧我哋 掌聲就比下面嗰班人

你塞到嘅外國旅客
香港人返唔到工都屌到示威者化開
你搞到佢上唔到機，架機照開，佢真金白銀要買過張飛，住酒店
你有訴求唔係大撚晒，本身人哋大可以返去自己國家話
「啲示威者好helpful，好和平」
而家可能係屌柒你哋搞到佢上唔到機，架機飛撚走咗啦屌你老母

我就幫到盡 屌左班左膠成日 佢地唔搞清楚自己做緊乜都好難行落去

啱啊 明明都係癱瘓機場 人小就係咁做啦 你哋話要還眼還眼 咁就還到啊？

結果天淵之別
行李入左但人未入果D點算?

其實結果都係一樣阻撚住人上機
旅客冇得飛 咩原因佢都會抱怨架
幾個旅客支持你 會回應到五大訴求？

咁就叫暴徒
你當外國人未見過真正既暴徒呀？人地外國啲暴徒既示威激過尋日阻旅客好撚多，啲暴徒有咁斯文咩？無常識
仲up乜柒外國政要要hold住，你係外國政要下話
追求自由民主，雞蛋抗高牆，明明就同西方社會利益一致，點會冇左外國支持

機場運作唔到，柒婆就真係game over，佢唔care就唔會日日叫人收手啦

呢個咪係重點
唔係下下死撐就得
都要顧及到言論
依家風頭火勢 好易一下子畀人帶晒風向

其實反應最大係淺黃同中立撚，外國人點都會屌架啦

點解會有d機仲飛到？

係屌就屌話聽日見 然後唔撚見左班人
兩點等撚到十二點都未撚見人

澄清番 後尾好多機都無飛（唔係重點
澄清番 你講既野大家都知唔洗專登出黎再屌人老母
今次唔好下次改善 希望你下次早啲提點手足

明白手足好想快啲有成果
但急就必定中正苦伏

記唔記得仆街老母試過凌晨4點開記招？
佢唔係開俾我地睇，而係開俾鬼佬傳媒睇
(諗下時差)
就說明正苦好重視國際輿論
而文宣組如攬炒巴團隊點解咁努力做外國文宣？
同時點解大家咁支持？
就係大家都明白，我地要成功，外國輿論壓力絕不可缺

又諗下，大家夢中遊立會，點解識得選擇性破壞？
就係因為行動要有象徵意義
而咁做亦係贏得輿論同公眾支持嘅要素

而機場嘅所有行動都會直接影響國際輿論
是好是壞，視乎大家行動內容
如果我地要贏，就要顧及國際輿論
唔好急於求成而蝕晒輿論分俾仆街柒婆

唔引用但我今次都同意陳雲
大局觀係需要有
大家冷靜啲諗下啦

利申：無人錫我春袋所以唔駛割

人多到塞同為塞而塞差好遠
後者唔夠人會特登搞破壞
示威者棟係佢而前阻佢呀
唔係官方停飛呀
你估人地唔識分邊個搞鳩佢？

雖然現實 但我地忍辱負重吞左去
唔互屌嚕

612!

事實*

首先我自己同朋友做過fact check 航空公司係會免費幫佢哋改期 所以唔好再講咩用錢買多張機票 另外佔路都阻人 唔做？

唔好互屌喇 唔出都唔出左
事都完左 focus 下個運動

主動同被動係兩回事，但結果都係一樣，點解尋日要主動阻，係因為唔夠人唔似前日，如果好似前日咁多人邊個會想做醜人，如果做不合作運動要顧忌民意，不如唔好做啦，就算係機場主動停飛，啲人都知係示威者塞機場先飛唔到，一樣可以怪示威者

你有乜證據話柒婆運作唔到機場就Game Over？

依家政府咁撚陰濕 再加上咁多閪媒幫口
一錯咗就好易失去優勢
我由頭到尾都係贊成入機場搞到停飛
而唔係要郁到啲離境人士
唔係話啲咩 而係啲人一睇到示威人士同離境人士拉拉扯扯 就已經畀晒位人入 成個重點會變咗示威者阻人上機

去塞中環政府總部啦，唔好再影響其他人

唔係想搵交嗌，理性討論下個因果

最後冇得飛係個結果
AA自己停係佢on9, 可以大大聲同遊客講叫佢搵AA, 唔關示威者事

你主動阻人check in, 入閘。全世界都入你數
柒婆多謝你都黎唔切

希望你明白點解阻人飛會有咁大反彈

我只係見到港共同中共不停講話外國勢力介入同埋要打大佬
你話柒婆驚機場停飛
我更加覺得佢驚嘅係外國制裁令香港失去國際金融中心地位

如果係暫停check in但照飛咁其實係冇癱瘓到機場，純粹係阻到遊客上機。唔係話民意論，但咁樣又點影響到政府

呢啲就梗係航空公司諗點樣解決啦
你幫私人公司諗埋做乜，又唔會出人工畀你

我覺得批評唔等於割
正正體現言論自由同民主
自由嘅係任何手足都有權討論策略/批評
民主就係大部分人覺得唔比人上機唔好
一個運動唔係話唔割就贏
行錯咗方向嘅，各位都有責任帶領
呢度無大台，大家就係大台
大家都有份參與決策

所以我都係話旅客點睇唔好理
但淺黃同中立騎牆撚在香港佔大多數呀
佢地好易少少野就:「不了。」
而家係佢地覺得好睇然後成為我地最大後援
民意係成功基礎，乜民意都唔理同林奠有咩分別?

依家唔單止講緊遊客
而係其他人嘅睇法
幾多人睇到個畫面就係示威者阻止離境人士出境
你話得幾個遊客支持 係無咩幫助
但係正正就係主動阻止咗啲遊客
就已經可以畀人大做文章

咁aa點解停，係人都知係示威者aa先停啦，佢一樣可以怪示威者

唔同意
我以為機場嘅目的係對外宣傳，
唔係要主動癱瘓

唔割，
所以位繼續補

明你意思
不割
兄弟爬山

係嘅 係唔好睇 係柒嘅 但你可唔可以教我人小又可以癱瘓到機場又唔阻旅客 唔該

我琴日都係T2
我明白人真係少左好多
但我覺得睇餸食飯會更好
既然人少左就要諗人少嘅對策
唔係行死一條教條

btw大家都進步緊
對於機場嘅運動其實都係開始左幾日
需要改善同檢討係好正常嘅事

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理

唔好教條主義
「各有各做」「核彈都唔割」=/= 盲撐

愛之深 責之切
提出意見嘅人已經買少見少
唔好一味話人分化話人鬼

只有想件事好嘅人先會花咁多口水
冒住比人屌嘅風險都不吐不快

我地唔應該將佢地假定左做鬼
咁樣對佢地太唔公平
亦扼殺左成個運動嘅進步空間

[勸世文] 我真心懇求大家 唔好做左自己最討厭個種人

我返屋企訓唔阻人添啊

講真 我好支持有道歉日
如果下雨唔接受批評
一味覺得自己做嘅嘢無錯
反屌批評佢哋嘅人 噉樣同一言堂有咩分別
唔受人批評 重要幫人冠上左膠之美名
一個運動就係要改善同改先會行得遠

就係明知呢樣野都唔避左佢？
硬食？明知人少做唔到想要嘅效果
唔係應該轉對策？

你明唔明個主要觀感係 啲人主動去拉扯 阻止離境人士
同埋機管局主動宣佈停飛 兩者畀人嘅感覺有幾大分別

點解唔等齊人至開波？有好多兄弟星期一攞左假，星期二唔可以再攞假，要放工至入到嚟，可以諒解一下嗎？

而家係長期戰，唔好急於一時

咁唔好意思 我尋日就係有份阻 坐係離境大堂 但如果目的係癱瘓機場 我唔覺得有錯 而尋日目的其實就係癱瘓機場

小不忍則亂大謀 急唔嚟架

機場運作唔到，香港經濟命脈嚟，搞衰香港經濟，柒婆搞香港越搞越衰，你估佢仲有冇得連任，五大訴求都已經唔再要求佢下台就知佢呢屆做落去都無政治能量，仲唔係game over，689都無得連任啦

人少唔可以做到癱瘓個效果 大家都唔想
有唔少入去係靜坐 而唔係主動阻礙 係抱住和平心態
如果因為有人阻止離境人士
而畀人加鹽加醋 為呢班入去嘅示威者冠上罪名 只會令更多人卻步 唔敢再入

唔好心急。

果啲騎牆派好易轉軚，你做少少野影響到佢，例如罷工，佢都可以話影響香港經濟，而唔支持你，你為左呢班隨時為私利轉軚既人既民意既話，你不如乜都唔好做，反正送中依家都過唔到，有班游離中立撚已經收左貨

樓主自己反省下啦
係咪死衝就打勝仗 放工大把人入緊黎
你一急就好心做壞事

冇嘅 你覺得你啱 係你自己權利
我無權利左右你諗法
我都係繼續表達我言論

機場係和理非嘛，拎住poster 周圍宣傳，唔需要禁止人上機喎。阻地鐵都多人鬧，阻上機更加會啦

阻人上機就失去國際支持

放心 絕不分割

開條路俾人check in, 入閘， 全世界記者都影住
佢自己停， 要屈落示威者到係講唔通， 亦都冇人信

咁你會問， 機場冇癱瘓， 照常飛， 咁我入去坐黎為乜？
本身和你飛個意義係向外宣揚， 唔係為左癱瘓施壓
9-11/8 本身都係咁行， 大眾都支持
12號本身都係開路俾人行， 只係多人到塞住， AA主動停， 咁係佢既事
癱瘓係佢自己多手停飛既後果， 一直都唔係和你飛既本意
去機場要做既就係迫到AA出手， 好簡單

唔夠人， 坐唔爆咁點算呀？
繼續做番原意就可以， 向遊客解說

希望解釋到

咁淺黃意願呢? 成功唔係要心急求成
唔夠人仲有好多其他事可以做
直接幫呢個19政府接波食埋死貓點都唔係上策

其實大一開始都係坐 係旅客粗暴咁樣過我哋 有個師兄仲比人用gip打頭 大家先燥 當然你都可以話我哋坐得密係有心阻 但最少係一開始我哋好和平

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

而家係啲旅客入唔到去佢都會照飛
根本就唔會停到佢飛
咁你仲塞住啲旅客有咩用

點解唔係叫喺下面接機既人上黎逼爆？
點解唔係叫好似你呢d人入黎坐去出境？
我地成班預左似前日咁塞到爆人
撚有諗過你地每個人都唔過黎？
唔出既唔出 喺下面玩既玩
上黎玩唔得？
點解係屌我地？
我睇左成晚
我先搵到一個正正常常既樓主
明知因爲唔夠人先會咁
點解唔係叫多d人出黎？
每一次都要兄弟犧牲一隻眼
先塞到一次？
無人明
個個都怪我地做乜塞
有無諗過係下面嗰幾千人
寧願玩 都唔上黎
講真 上黎都有得玩 有得吹水
我地咪喺前面頂住囉
上黎撐個人數囉
多人咪停囉
無呀
一個二個嬲完一日就無出到呀
點解我地咁努力做翻同前日一樣既野
但就因為你地既無出黎無上黎
就要我地比你地屌？

我唔係要割席 琴日的確係超大noise, 但問題係百份百負面noise呢求下你地唔好再主動阻人 輸硬的

無阻止你

啱啊 你唔上嚟都算 仲屌我哋係鬼 還眼還眼 講吓就有得還

拉扯呢度真係做得唔好睇，下次諗下點樣可以唔洗拉扯又阻到人
不合作運動唔係下下都可以講優雅，可以優雅邊個會想唔優雅，問題係無前日咁多人，無得好似前日咁，先要主動阻人

不過都係果句，不論係aa停飛，定示威者阻，佢一樣可以怪示威者，外國人如果認同各位係追求自由民主，相信佢會體諒，要怪都應該怪政府

所以琴日政府咪話左比你聽, 你坐係度阻人上機係癱渡到個機場
佢大可以放機繼續飛
樣衰既只係示威者
唔好成日孤芳自賞自己做緊正確既事就一定會有人支持
難聽講, 作為外人, 香港人死唔死都唔關佢地事
你諗下如果自己滯留新疆比維吾爾族維權制止上機
你第一時間係咩感覺?

推

唔爭取更民意 都唔好令民意流失
主動阻塞呢件事，最黃嘅連登都咁大分歧，係咪應該停低諗下仲值唔值得做

我唔想政府唔跪， 而我地自己分化自己

岩 要冷靜

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

我明白當中一定有人為咗入到離境大堂會不擇手段甚至出手打人 推人
我亦都唔係要話入去嘅人有錯 人多坐得密係好事 大家有照應
但係就唔需要 冇必要主動出手去阻止離境人士
但係

打記者，打遊客，阻遊客
藍絲做係無問題，但呢邊做，就失晒國際支持

唔夠人就宣傳
夠人就自然會癱瘓
和你飛明明係和理非活動
俾手足見到癱瘓一次就全部心雄下下都想停你飛

琴日唔夠手足又要阻住遊客上機
就會有和理非決定唔去機場
就會有禁制令 就會有鬼煽動
就會有狗衝入黎 就會有手足被捕

而家真係唔係割蓆，而家係話俾你知唔好再送頭
黑警控制唔到情緒 市民都叫佢唔好執行職務啦
同樣情況一樣套用到落勇武度
如果仲有勇武堅持響機場郁手郁腳，
咁就連外國都一齊屌柒我地，明唔明？

總之我就唔撚再入機場 山長水遠4個幾鐘來回 車錢又貴 仲要比人屌 你玩埋我個份

5050

不割蓆，一齊向警隊學習團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」

問：阻止救護帶佢離開？人命黎架。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁方人性，濫用暴力，究竟想點？答：「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

燥左成晚
見得樓主一個正正常常
點解我地要去阻人
就係因為下面既人涼冷氣
屋企勁多冷氣軍師
我夠知多人唔洗我地去用人鏈阻
但就係因為唔夠人
如果你地個個唔出
我地見少人就散水
咁我想問大家嗰日11號既行動升級去左邊？
嬲完一日 升級完就降翻？
香港人善忘到咁 一日就放棄
當初見到好多人話升級到佢肯回應為止
點知我琴日一翻到黎就比班冷氣軍師分化到仆街
仲要大把人聽

收皮啦你

所以我只係想大家都做到個目的係大部分人都將矛頭指向政府 而唔係示威者
正如今日出咗咁多noise 其實都反映咗一定問題

屌撚唔知咩 咁有無人啊 有人我哋使咁柒？仲要比你屌？

睇見上面d連登仔咁大愛真係得啖笑，去郊野公園靜坐啦

就係唔支持

笑死
駁唔到
樓主加油
我支持你
不過依家唯有等件事降下溫先

失望，唔想影響旅客心目中香港嘅形象

去其他地方和理非我可以，機場我唔會再去

完全明 812個撚個話聽日見
眼都未還 813由兩點等到十二點
人呢？

見人唔到 在場手足做埋你果份
又比人屌

巴打你走先
我驚你俾人打死

屌前線真心on9
大把冷氣講到自己出左去咁

你出嚟講埋晒啲廢話 你返屋企瞓覺重好啦

委過於人
星期一人多係因為好多人星期日好嬲所以射波出黎
癱機場只係bonus

哦 所星期二就唔嬲唔使還嚕

而家柒婆自己想辭職都唔得
矛頭只係齋對住柒婆根本唔足夠
所以佢連唔連任下唔下台根本已經次要
最主要係五大訴求，一定要習近平點頭
你搞到柒婆唔連任又如何，中央搵個更衰嘅
甚至叫何妖做特首，點搞？
已經超越咗搵林鄭訴求咁簡單啦，而家要俾壓力嘅對象
包括習近平同埋廣東省班黑官
你冇國際社會嘅壓力，香港經濟命脈大陸總有辦法拆解

不要犯傘運的錯誤。佔馬路放公務員上班。之後結果全部坐監

香港人真是沒有記性。現在兩天可以讓和理非呆接機大廳繼續。我可以保證100%，政府不會回應任何訴求

同樣道理
上帝叫我參選 所以我打橫行都得

而家做停你飛 遊客就會諗係示威者阻住搞到個上唔到機 政府又可以將個波射向我地 大可以話我盡力比飛機飛架啦 係示威個班阻你地 所有壓力都係射向我地呢面 政府推得一乾二淨 而佢就會做反呢張經濟牌加埋外交牌向反我地 令佢得到更大量嘅支持去清場或阻止我地繼續咁做

太心急反而有反效果

當自己係造物主有權掌管生死？
人哋唔關事搭飛機嚟冇做錯到冇欠到你地
咁樣都要阻人哋上機
Be humble pls

你估和理非既活動我好想插隻腳咩
但我係見大家少人到仆街即刻奔出黎
點知翻到去做哂condom比人屌到仆街
無人考慮過
淨係涼冷氣屌

你問我柒婆點樣game over，我解釋畀你聽

仲有依家國際幾時孤立香港呀？你口口聲聲話阻旅客會俾旅客當暴徒，你係咪當外國人未見過佢哋國家示威啲暴徒呀？佢哋啲暴徒有尋日阻遊客既示威者咁斯文咩？人地啲暴徒好撚激進架，你有冇睇過人地示威啲新聞呀？

依家香港係追求緊自由民主，合符西方利益同價值，人地都未撚割蓆，美國啲議員先出過聲，你就ff一堆外國當你暴徒同你割蓆

我明連續去左第五日
琴日係現場比班和理非屌完
點知上連登見到一模一樣既野

係屌就應該屌班聽日見但失撚蹤既人
而唔係在場做野既手足

咁上面話阻人人生大事呀嘛
手法點唔同咪一樣阻到人
我唔係話用咩手法都得
但係一層一層去睇嘅時候
淨係睇人地人生大事被阻呢part係一樣
再推演上去
一樣係有一大班人聚集係機場所以令佢上唔到機
而家分別係機管局出手定我地出手

假設星期一機管局都係一直唔宣布取消
咪又係有人會論尋日嘅說話

我重申
我唔係話用咩手法都冇問題

但係討論嘅時候一步一步黎唔好下下跳住咁去啦大家

諗起之前習近平同特朗普打擂台習近平使出回血劍
嗰幅四格漫畫

你有冇同外國嘅人傾過先？
我親身同d外國人傾緊，d人真係覺得香港人尋晚過曬火窩
你話外國示威更加激烈，黃背心而家衰咗啦
咁係咪香港都要咁激步佢地後塵？
香港之所以令國際嚇一跳係因為分紅海嘅果種氣量
呢種非暴力嘅態度係外國都冇，所以先可以令佢地關注
你話香港冇被孤立，但兩個月以來，除咗台灣作出人道救援之外
仲有邊個地方嘅政府係直接做嘢？

我成日都講特朗普只係一個商家佬
佢所有動作都只不過係想逼大陸簽約
因為佢自己本身所有嘢押注咗響呢份嘢上面
所以特朗普嘅任何動作，基本上你唔可以作準
至於英國，首相換人之後口風對大陸溫和咗好多
頂多係議會入面有聲音要求支持
即係話，無論英國或者美國，頂多都係傾緊想支持
但實際係一d嘢都未落到嚟
呢d只聞樓梯響嘅嘢，唔可以當存在
一定要加強海外嘅支持先可以推到佢地真係做嘢

呢個就係我所講，點解唔值得用呢個時候搞到旅客嘅原因
我地需要佢地幫忙，帶一張傳單出去都好
唔好忘記，海外已經有好多香港人周圍貼
甚至澳洲紐西蘭果邊有香港人被搞被罵被恐嚇
你要考慮一下有班手足響外國做緊嘢
各自爬山唔係齋勇武一派，和理文宣海外全部都係戰線

屌
真係
係威係勢話要癱多佢一日
點知個個縮埋個龜頭no show
結果發現冇佢地想像咁美好就屌尋日離境班手足做多左

你地講得好啱
咁點解唔係其他人出埋黎
點解唔係下面班人上黎
或者點解當時下面班人咁得閒嗰陣冇人上黎同我地講等到放工多人先升級

就係T1坐入境啲人唔去T2離境
T2手足先咁少人咁辛苦
如果T1接機大堂搵25%人去T2 一定唔會出現咁既情況

聽下人講啦
機場變返和你飛先
人多咪會癱瘓

Tbh，如果有人連續兩日濟留機場，都咪話唔灰。
我只係覺得，你想外國遊客做咩？
留喺度同你一齊抗爭，定俾佢岀去同人講，我明佢哋抗爭緊啲乜嘢？

重申
我以為機場嘅目的係對外宣傳，
唔係要主動癱瘓

唔同意但唔割，
所以位繼續補

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

邊有停飛？
邊 有 停 飛 呀 ！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

咁不如現實啲睇
下次要幾時發生啲咩事先做到人多自然塞到上去嘅效果？
唔好淨係講個理論出黎又唔諗點實踐

哇 好惡呀
唔怪得啲外國遊客都驚左你地啲勇武

今日唔出，咁依三個月做全部野白費，你覺得你對得住比黑警射盲左個醫護女仔同700個俾黑警拘捕既義士就唔好去

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

現實啲睇
星期一幾多人嬲到請假入黎
好多個星期一出黎嘅都要返工
咁weekend 咪有呢個人數囉

一早叫班分化撚 與其喺度屌倒塞機場班人
不如試下叫多啲人放工出嚟
完全冇人推呢啲post 一味喺度屌屌屌
結果就係放工都冇乜人出嚟
做唔到前日個效果
同埋當放工六點啦 入到嚟都七八點
目測琴日班人九點就開始散水

尋日有個啊叔講得好啱 佢話我都預咗今日少人但估唔到少到咁 如果再要好似尋日咁多人係唔係要有人再無一隻眼 甚至死多個？係尋日係唔好睇 我哋都知會阻到人 影響民意 但點解都要咁做啊？無人啊嘛 你要怪 要屌 要割 要話鬼 唔該同尋日無嚟個班人講 尋日係離境大堂嘅人只係做埋佢哋個份 我係到多謝尋日有出現嘅人 辛苦哂 我哋今次比人屌 比人鬧 唔好意思 麻煩吞咗佢 我唔想再同自己人嘈 我哋唔可以再同佢割 係唔公平 但你如果真係想還眼 就要有無比氣量 我哋一齊818再見 再次辛苦哂尋日係離境大堂嘅朋友

岩呀攬撚住個光環入棺材啦癱瘓機場本身就係阻人架啦，唔衝禁區得呢個方法，佔路都一樣阻人又冇人屌，唔明成班做乜尻，fb 班人都清醒過你地

你同幾多個外國人傾呀，幾個人就代表全部咩？
黃背心衰左又點呀？事實就係尋日班阻遊客示威者同外國所謂既暴徒相差好遠，你咪撚再同我9up阻人飛就係暴徒

一直都講緊美國眾議員，你同我講侵侵做乜春，人地美國三權分立，共和民主兩黨好多人都支持香港示威者，話要通過人權法，仲有要加快美港關係評估法，你講既孤立喺邊度嚟呀
侵侵顧問呢幾日先同侵侵講左香港被武力鎮壓，就無可能再傾得成中美貿易協議

你要同旅客解釋就應該叫佢體諒，同佢講香港人係追求民主自由，同佢哋價值利益一樣，佢哋要怪就怪柒婆，香港示威者犧牲左咁多，只要係有人性既遊客都會理解
要同外國人宣傳，網絡宣傳都得既，佢哋派左咁多記者嚟採訪做live，接觸到既受眾多過旅客，你唔好用一個半個遊客既意見就當全部

係都你呢啲偏執撚入棺材先啦

岩呀咩都唔好做最好，反正你地呢班人我地做咩都有得屌

上邊一個和理非話唔去 一個有份阻話唔去

大家都唔去今次真係邊個最開心

唉 我都唔知點

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

9,10,11已經係文宣緊啦
仲有之前嘅登報呢
文宣係重要，但我地癱瘓機場係升級行動黎嫁喎，如果又係做文宣唔影響航班升降咁我地去機場做乜先？我都好坦白講，其實啲旅客就算支持我地都好咁佢地翻到去可以幫我地啲咩？係網上面正評我地或者比like? 仲有無進一步可以做到？如果有我都想知，但係依家嘅情況係無呀嘛？所以先硬著頭皮塞，至今可以令到AA有壓力呀

咁你比唔比到建議呀？
比唔到嘅你真係唔好黎呀，因為你好影響士氣，屌人錯無問題，但唔該比埋建議，你屌完人拍拍籮柚走咗去呢啲叫分化

算啦 好老實
其實開始已經有日本示威者個種仆街野出現
有出現就屌無出現
坐上邊就屌坐下邊
阻人就屌人唔幫手阻
大家真係要停一停
或者我哋都要思考自己對錯
但有一樣野肯定係最重要
出席
依個時勢 只有唔出席
只有少人就會令林鄭最開心
當我求求大家 努力出席

我都好嬲呀，成班無貢獻淨係識分化，話人錯又比唔到解決方法，咁你係想點呀？
我地有話塞客一定係啱咩？無奈之下就唯有咁嫁喇，當初又係你地話升級嘅，升咗去嗌句以眼還眼就算？我自己都係和理非呀，我都去塞呀，你無黎嗰啲自己檢討下啦，你要翻工夜晚黎我唔怪你，但你依家怪我地？你又比唔到建議喎，咁你就唔好出聲鬧人啦，唔該！

你知唔知AA琴日就算取消都係假取消呀？姐係佢地係有心做我地嘅時候做埋啲旅客呀，我地塞嘅其實阻幾多呀，係AA自己出古惑呀

你咪繼續偏執囉
你繼續你嘅自我感覺良好就啱晒

我都廢時同你屌黎屌去，我係要癱瘓機場吹咩你繼續係屋企做冷氣軍師啦反正阻我唔到，除左上網屌幾句之外

你咪繼續囉 我有我屌鳩你

嗯

咪係，一早講明呀嘛。812晚個個仲好積極咁話第二日要再癱瘓機場。聰明少少都知第二日一定唔會夠人架啦。。如果大家想「自然」塞，一早plan好，出文宣，weekend先做，唔洗宣傳813再癱瘓機場。其實算係溝通上的誤會。

唔好意思，咁麻煩出813再癱瘓機場文宣的人，和812晚係度嚮應附和的人檢討自己。813點會好似812咁多人，諗都諗度喇。812多人係因為大家嬲，有情緒，好多打工仔臨時請半日假出黎。但大家唔會日日都請半日假囉。咁再咩癱瘓，813做番宣傳咪得囉。做咩出文宣出post叫人813再癱瘓呢？

啱呀 但唔係濫用呀 到依家都睇唔出係一個局?? 用個腦諗下點解會係凌晨批禁制令? 唔好下下話分化 喱場運動行到今日係因為我地識檢討

老實講 你所謂嘅成功其實係呃自己 同個班又要塞鐵又唔敢打爆閘機嘅人一樣 打住不割蓆口號係度消耗民意 因為機場唔係巴士唔係上左車先俾錢 即係話 係機管局唔取消班機情況下 只會當佢地遲到上唔到機 政府一蚊都無蝕到㗎

真正分化係唔接受意見令和理非同前線愈行愈遠搞到內部分化呀 本身已經冇一個國家有義務幫香港 欺至乎得罪中國 但你唔珍惜現有外國關注 搞到班唔關事嘅外國記者同遊客只會令自己變成不擇手段嘅示威者 冇一個外國政府會幫一個自己國內民眾都唔like嘅地方

我唯有希望係咁
冇其他選擇

例子太多，我講唔曬
其中之一俾你睇睇

你啲例子大部分都係東南亞人嚟既？你知唔知好多星加坡同馬來西亞人好奶共架，都仲未計有啲係喺外國既支那五毛，加加埋埋啲留言一百個都無就叫多，你不如話爭取民意要爭取埋啲深藍民意？

依家西方國家同日本普遍支持我哋，你有冇睇今日英美媒體啲報導呀，全部都係對示威者正面報導

神主牌？

你明唔「和你飛」同「停你飛」既分別？
前者既目的係表達訴求，如果因為人多搞到要停飛，所表達既正正係我地人數多，忽視我地係政府既錯
後者既目的雖然都係表達訴求，但手段係阻礙機場運作，就算搞到要停飛，所表達既只係我地既野蠻，點睇都係我地既錯

你要搞清楚，表達訴求先至係最終目的呀。如果用一個野蠻既手段去達到目的，人地就只會集中左係你既手段上，你既目的就已經無人在意。

外國媒體點講，夜d就知架啦
有朋友今晚會接受外國傳媒訪問
睇對方問d咩問題，態度如何就清楚

唔洗夜啲，隔離已經有po講美國大媒體點報啦

其實咁驚阻到人
和理非成立個旅客幫助中心啦

星期一停飛又唔阻？

Anyway, 真心多謝前日琴日咁多位機場巴打嘅努力
真心嘅
做法上可能大家有唔同意見
但大家有一樣嘅終極目標
我第一個cm 語氣重左都唔好意思
只係想大家有改善姐
我相信呢到所有巴打都係企係你地個邊
只係提出唔同嘅論點反思下

一齊努力

光復香港
時代革命